美劇集中討論區 (20)

2018 新舊劇回歸時間表

Metacritic 2018年美劇評分排行

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

同期殺手劇
Killing Eve ep1>>>>Barry ep1
所以果陣完全比killing eve吸引咗先
遲d先睇返barry

呢個死法好辛苦
S1 E好似講過自己唔識欣賞藝術 呢個畫家其實改變左佢
話時話覺得個畫家女人好好戲
呢套劇成日考返人N年前出過場D角色 痴線
其實P同E呢家人行為係幾可疑，但Stan除左S1果陣之後都冇再諗過
Philip果度幾秒內即刻變左殺手樣
好正呢幾幕真係 ...
我都唔肯定 其實係咪同一個人黎

仆街如果pastor tim係累死佢地主因，咁等於paige累死全家
同埋佢地應該一早殺撚左pastor tim

冇人傾架 佢地最多放低一兩個icon講一兩句
回完佢地仲要唔回返你 冇得討論哂氣

Killing Eve 1x08 Promo "God, I'm Tired" (HD) Season Finale

I DON'T WANT TO BE FREEEEE
之後星期一生活點過呀屌

Lm

劇情討論唔細粉/藍色者不得好死

Bria Vinaite (The Florida Project) is set for a recurring role on the second season of Netflix’s drama series The OA.

Florida Project個老母拍OA S2屌你正呀喂

killing eve真係咁好睇 ？

唔知你會唔會覺得好睇
但一睇咗你會愛上jodie comer
佢個角色基本上搶眼到屌打哂2018上半年所有女主角
(除左elizabeth jennings同佢打個和)

粉字唔轉細好搶眼

同埋D景好靚

mark低遲啲睇

佢地都算幾dum本
淨係拍幾幕都去唔同國家

得8集每集得40mins
一口氣睇你會好快追哂
如果呢個禮拜睇哂1-7會live到finale 但之後會好空虛

呢期追d劇都好凝重
特別係handmaid x americans呢個連續抑鬱症x心臟病發combo
靠緊killing eve吊命呀大佬

ww americans legion都停咗幾集無睇 handmaid s2直頭未開 等清埋呢堆先開呢套

套野同jungle book有咩分別

雖然都叻 係佢自己配返 但成件事個震撼冇咗6成

應該早啲睇killing eve

今集handmaids悶左啲

想要個女多d

American gods S2其實幾時先會出

killing eve S2會幾時有得睇
好想知V既以往經歷

brooklynn prince
老母都唔差 第一次拍戲算幾好戲

2019

有人話今年9月開始拍S2
最樂觀計可能2019下半年 最遲2020

今集其實都有講少少 好pure呀佢以前，有人譯咗佢比Anna d情書
覺唔覺Anna好似痴痴地

last episode之後已經quit左

覺得anna口講呢樣做就另一樣
如果係同V一樣痴線嘅就好

benedict cumberbatch扮道友係有一手

覺得anna唔簡單 但應該係我諗得太多 我仲有刻估佢係12組織既人

last episode之後V一槍打死埋我算數

等撚死人

Anna根本都鐘意V 我覺得
: i may have a few letters from her
一大箱信

btw
Did you ever have sex with Oksana? 大笑咗呢度

佢叫呀E通知佢 如果搵到呀V的話 所以Anna應該唔係咁簡單 邊有咁好人走去forgive her 仲留返咁多殺佢老公嘅人咁多嘢喺自己屋企

頭先見到
emmys今年都係moss屈機架喇
望到claire foy剪個fail lisbeth頭再加埋繼續比moss剋死
有陣淡淡sad味

ep1係咁車個骨灰龕 車極都唔撚爛

如果佢係keeper就爆 不過都冇乜可能
我覺得Carolyn冇可能係12，邊有可能整條team查返自己友

冇左fuller都冇乜意思

佢講呢句果下我覺得佢想殺V

老母最仆街

如果Konstantin同Carolyn唔係同一條team既話 Carolyn 有機會係12？對上個集尾見到佢原來係接觸到V

如果Konstantin同Carolyn真係同一條team 我會覺得成單野係度玩緊e

頭幾集好睇d

未睇EP2

睇下集點解釋
V可能係Carolyn放返出黎 見幾多人話可能係Eve累到Konstantin比12追殺返
因為Eve可能同左個Vladimir講Konstantin爆過料比Carolyn

但咁咪拎埋自己個仔較飛 拉埋個仔落水一齊玩?

1-5我覺得
6-7正常好睇
finale班critics睇完話好正
如果total 8集有6集係高質已經算好好

但唔知點解我覺得呢套會啱女仔口味多啲
好似好多女fans

正想post
Regina King leftovers
淨係識佢同rectify條女

好似話唔係全部都係主角
可能有d係配角

好似會係watchmen之後既故事
Set係現代
姐係好大機會冇Rorschach

有冇睇Damon Lindelof ig篇watchmen open letter

今日開twitter第一件事
即刻unfollow the americans ac

The Americans 6x10 Promo "Start" Series Finale

未睇ep9但都睇咗條promo

下個禮拜killing eve the americans兩套一齊finale想點

睇左一半左右
太長

呢排追westworld
再玩埋個隻become human應該好正

me都訂左

我終於開始睇新一季美國人,阿女又大一年幾靚女
亦即將睇killing eve

D畫面J撚死

好寒下睇完呢d宣傳片

今集handmaid 竟然冇人講

最尾果度下集點收科.....

Netflix hits a record high, passes Disney in size (NFLX)

睇左預告未
佢終於講下waterford

arrested development班人抵死 jason bateman

睇完ep1覺得劇情係暫時講唔出咩大道理有d空泛
純粹睇佢個人表演

feel到佢好有心拍好套劇 同埋佢知好多人唔鐘意佢

未睇今集

睇完The Americans S6E9

今日射左波 食埋野就有時間睇

陣間lunch喺公司開黎睇

1邊上lihkg1邊睇,想追又想棄

應該是但1個仆街,我買elizabeth

又係慘得滯所以想棄?
睇咗ep6半集 好睇喎
個個都話今集好 ，幾期待

elizabeth死亡flag好勁
佢臨走都記得拎戒指 btw佢保護返個negotiator果度好熱血
我都開始覺得可能E死P生存
但覺得呢套劇係其中一套最難估點完既劇 唔知點收科

屌你CBS係咪痴線 連Code Black都cut撚埋

villanelle

都係，E搭飛機果陣都主動畫畫，P個樣 連佢都覺得奇怪
其實個女畫家咩病 我一直都唔知，係佢冇講定我唔專心
係喎 邊個會記得咁多人物，仲要有啲又唔係好重要但又會出返黎
我覺得係P佢地同stan太close,而且佢FBI嘅sense好勁 所以先覺得佢地好奇怪。如果係我呢啲平民會覺得冇乜野 只係遲返屋企同係咁接job搵錢養家
個幕佢個樣好恐怖勁認真
果陣paige年少無知，又咁啱反叛期
唉 當時殺撚左pastor就會冇左個女
仆街pastor Tim唔好搞事呀返去做你嘅牧師咪幾好

冇人同你討論你睇緊嘅劇/戲會好sad
不過見絲打傾killing eve傾得幾開心 等我遲啲開黎睇先

好想claire foy拎emmys 但今年the crowns佢發揮唔多，對手又咁強 又冇機會

點解有oh姨但無v

唉,自從june比人捉返去就開始想棄
好攰

好似上集?佢心軟放走個後生仔...
我

Eve 睇佢個樣就有喜劇感覺

撳錯制
Sorry

唔好棄 之後佢同Serena d角力好j到

最後幾分鐘

幾時出

雖然bbq end好老土但真係好想佢地走到

I love her more than my house

我都唔知佢咩病
成日啲對話之間突然提返起幾年前出過一兩幕既角色 覺得佢地好睇得起班觀眾
諗住D人好醒實記得
唔知你睇左今集未 Stan今集有再解釋點解佢懷疑P&E
Pastor Tim又係你睇埋今集就知
冇人傾唯有返reddit

Killing Eve真心好睇同高質搞笑
KE最搶眼個角色都係russian黎
雖然唔同年代，但FF如果crossover Elizabeth同佢一齊出mission實好Q好笑
一個超級認真一個鳩鳩下

claire foy遇著elisabeth moss算唔好彩
但moss又真係屈機
btw team keri russell

呢啲cover感覺上要老屎忽有返咁上下資歷先有份影
V本身唔算紅
但拍完KE應該會開始紅

I don’t want your children 真係9588得好好笑

呢個係my mad fat diary個Chloe ？

lm

如果唔係太遠都仲記得，但只係提人名真係唔知邊個打邊個 可能我未到死忠所以唔係好記得

我未睇呀 諗住聽日或後日睇
咁都好，仲以為編劇唔解釋就直接入戲肉 我覺得忽然間就懷疑佢地好突兀
Pastor Tim 咪做二五仔呀
收工果陣唔小心睇到上面啲藍字 希望冇被劇透咁多啦

我英文唔太好 唔夠膽上reddit討論

絲打睇過都話高質，咁一定要開黎睇
如果crossover 真係有得諗

不過依家claire轉拍電影，唔知幾時先拍返電視劇
好期待王冠第三季 希望下季都係咁高質
Btw絲打真係好鐘意Elizabeth

其實web 白底 mobile黑底用咩色都有人會中伏

有冇人睇the tunnel 又睇左s3

好撚creepy

豬仔好撚可愛wor!!!!!!!!!!!!!!

唔該搵返粵語版原班人馬配音啦
如果係我會喊到仆街

成班好似十幾廿年冇沖涼咁

屌 我覺得可以接受
有啲似平時屋企好鐘意由細見到大唔捨得dum果d舊公仔，有keep住沖涼但佢地睇落都係殘舊
果隻款

呢個timing先黎良心發現真係

睇完今集
Serena嗌班handmaid陪offred high tea果度好好笑
開頭有少少改觀，但臭西Serena始終都係西女人
最尾 好野抵撚死 炸死班仆街

7月

得罪講句寧願係D仔女死

兩個都咁啱係俄羅斯人s

如果the crown唔recast咪幾好囉 其實有d想睇佢地化老妝照拍就算
話哂6季但佢都冇獎 又係好戲
不過emmy呢d都係得啖笑

全部都用黑底咪算

好似冇乜人講但我都好鐘意呢度 唔知點解覺得好撚好笑
佢個死人語氣

同埋生日會又係覺得好正 所以其實好鐘意第4集

c字頭終於睇完

Handmaid Rebellion #yup
Serena呢d臭西格改不了 仲要叫人跟佢掉野落地 傻的嗎

Ewan McGregor好正但係啲動物好恐怖

Ofglen 2.0係英雄
Offred又真係幫佢執 比著係我一野踩落去扮仆街 又入廠玩大佢

個幕真係估唔到 以為佢係射Fred 點估到攬炒

June個到我覺得佢未救返Hannah佢係唔會亂黎 但可以得閒俾下説話Serena聽 等佢知我可以除時收你皮

show埋比班handmaid睇 等佢地走佬
june生之前一定要走 如果唔係好危險
btw fred好嘔心 今集入june房果度

Season 2 of Killing Eve won’t be back until sometime in the first half of 2019.

有咁快就好

BBC America’s breakout drama Killing Eve hit another set of Live+3 series highs for its penultimate episode last week — 986,000 total viewers, 455,000 adults 25-54, and 367,000 adults 18-49 — to head into its Season 1 finale on Sunday on a streak of seven consecutive weeks of demo ratings growth (adults 18-49 and 25-54), going back to the series premiere. That is a first for a scripted series on television in more than a decade, per the network.
好似好勁咁

但我又覺得Serena講得佢無錯 話啊june 類似貪得無厭 得寸進尺 個啲 對佢好啲佢就想見下佢個女 所以佢又西番

套野應該好感人
不過d動物真係好嚇人

The Americans EP9
The Handmaid's Tale EP6

下咁你又唔諗下June點解要搞到做Handmaids+同個女分開

我只係係想講serena做乜又西番就係因為june 人地對佢好少少就得寸進尺啫 都有handmaid會安守本份既但當然june唔出聲就無戲睇啦

咁緊係知佢點解會西番, 本身june係咩人S1都知啦..所以個point就係serena係西女人

迪士尼倒下 全球市值最高媒體公司換了
美國影視串流公司網飛（Netflix）2002年上市後股價飆增33000%，24日市值達1530億美元（約台幣4.6兆元），超越競爭對手迪士尼，成為全球市值最高的媒體公司。

根據湯森路透的資料，網飛24日每股上漲2.3%至352.90美元後，網飛綜合價創新紀錄，達1530億美元。迪士尼的市值為1520億美元（約台幣4.5兆元）。

網飛去年的股價上漲80%，漲幅超越任何標準普爾500指數（S&P 500）公司，至於迪士尼股價則下滑5%。

全球兩大媒體公司的消長反映娛樂界的重大改變。消費者越來越偏好網路串流服務，勝過看電影和電視的傳統方式。

網飛現在有1.25億的串流服務付費訂閱戶，現也推出許多系列原創節目。

迪士尼旗下有漫威、皮克斯動畫和星際大戰系列，迪士尼宣布將開創自家串流服務，而且明年起不讓網飛播放自家電影。

之前我已經講好似恐怖片...

好想睇ROOKIE

推介下先
講明呢套野係中等野, 唔係神劇
如果你鐘意nordic crime drama, 呢套就可能啱你睇

The Tunnel (French: Tunnel) is a British-French crime drama television series adapted from the 2011 Danish-Swedish crime series The Bridge

skytv由佢北歐搬左去英法交界, 今年serial finale左但個s3 真係幾好睇, 得6集所以個pacing好過前2個season

一開始會睇佢其他都係因為佢有Stephen Dillane 同Clémence Poésy
即係stannis baratheon + 靚女. 但因為比預期好睇所以推介下, 如果6-8月無咩野睇可以一戰

1999 sor

呢個組合真係

June太早同佢講要見個女
應該扮乖返一排先再講
btw係咪大家都留意到tea party果陣serena發現ofglen比人剪咗脷嚇到呆撚咗

之前見人話其實實際上唔係 水份好多
disney仲係高過netflix好多

睇晒Barry...套戲2條線交叉得好好
但結局又令人好down...人生就係咁

最尾個笑聲

開始睇Killing Eve
V

in V we trust

聽日
Getting hyped for the next killing eve episode then realizing its the season finale

呢張handmaid poster好正

續leftover後，killing eve係第二套比你哋推入坑嘅劇，兩日睇哂7集，真係好正
不過睇埋今集就season finale

我無棄,睇果陣唔專心姐
E6終於出個fighter

唔洗幻想serena會有咩改變
成個制度都係佢諗出來
終極痴撚線,無得醫

killing eve

最新一集ww應該係我最鍾意個集

雖然整體大路劇情上未至於好神級
但套野娛樂性好高 表面上貓捉老鼠但睇落又幾新鮮
好多互動/對白都好抵死
加埋好耐未見過一個好似villanelle咁得人鐘意/又咁撚搞笑+吸引既villian
呢個角色咁多元素mix埋配合得太正 令人好鐘意睇佢
真心 全集淨係睇佢一個都會睇得好開心

屌得果8集 每集45mins都冇
好冇人性

除左V我覺得Eve有時d膠樣都好好笑

我一向睇劇都係鍾意劇情多，不過依套只係為咗睇villanelle

Serena其實抵佢死啦 比自己個設計困死
永遠唔會當佢係受害者之一

但今集呢場戲 喊哂咁樣

佢心底裡係咪都意識到其實自己好撚仆街
但知道已經冇得返轉頭

呢套嘅人物塑造太好
睇到我入晒迷

S2寫到大籮核變咗最黑人憎果個

Eve成日認真地搞笑
咪有集konstantin問佢個殺手去搵佢做咩
eve好不屑咁答dinner 搞到我跟konstantin一齊爆笑咗

同埋佢成日突然霸氣盡失
V去搵佢食飯果次Eve好霸氣話要殺佢最care既野
之後佢老公一返黎果下即刻變返: please

呢套睇劇情唔洗太認真
重點係啲角色對白同舉動
尤其是睇V係享受 每個禮拜睇佢直頭可以減壓 笑Q死

Finale前回顧
咁多個look最深刻應該都係suit果個 冇得輸

其次呢個同鬍鬚look都係賣飛佛

V入屋邀請Eve一齊dinner都搞笑，我初時都唔明點解唔做低佢，之後先講話原來Eve係V杯茶

Legion收視咁低會唔會唔續訂s3

冇得輸

你見佢之前行街都成日望啲中年女人
又搵個amazing hair女人玩eve cosplay
就知佢沉咗eve船啦

因為係fx我覺得會續

其實係戀anna情意結

She can do crazy things with a carrot

攻略V兩大step:
首先要有一頭amazing hair
另外要夠膽 喺其他人驚V既同時，唔驚佢之餘兼負責行第一步

佢真心膠
同埋我覺得佢個樣膠膠地
搞到我分唔到佢係做到個角色膠定其實真人都膠膠地
之前佢同佢老公d對話都幾好笑

你咁講我醒起
佢地揸車走佬個幕 Eve無啦啦停車仲落車唔知做乜
其實係想話Eve本身有d追殺手引定講佢都真係有少少lum V
我覺得編劇特登俾好大想像空間大家

超級鍾意呢套
Leftovers後最鍾意就呢套
冇耐前先落坑睇呢套神劇

依幕我都唔係好明，正常人已經即刻閃啦…

正如樓上講 睇d套唔洗講邏輯 我覺得佢特登寫膠佢 出黎又好笑
不過我純稡估
如果話Eve有鋪殺手引 話佢其實都係輕度sociopath 只不過揀左警察個邊之後沉迷查serial killer
其實唔係lum V 但對佢好有興趣
而V真心lum Eve
咁會唔會又黎一次Anna
Eve老公好危險

今集handmaids tale咁撚爆

X2
童年回憶…套戲唔知睇左幾多次
去disneyland 好多人都嫌""小熊維尼歷險之旅" 悶
但我睇到好感動 套戲入面既場面係晒到
見到水浸/維尼卡住ETC..

細個基本上睇維尼卡通片大 好鬼好睇
好多故事都好正 好窩心+溫馨，有時感人又cute又好笑，畫得又靚
有集豬仔發惡夢好深刻 .. (利申 豬仔死忠)
記得仲有套電影版講跳跳虎想去搵自己屋企人
嘩屌喊到飛起，睇完即刻封印咗唔敢睇第2次

never tell this is the season finale

播完啦 個個都話finale好正

己經有得dl?

佢真人好多fans 但我冇睇過Grey's Anatomy所以唔係幾識佢

有睇過grey's anatomy，佢喺果套劇個角色好正的，有時串下人咁，佢唔做之後都冇點留意果套劇了。見到佢有份做，即刻想開黎睇。不過我諗住等完季先睇

E對V都好著迷 完全吸引住佢，好想了解V
睇佢形容V外型果幕講得勁細微 好好笑果part
So, is that like a square face or an oval face?

好想狗衝返屋企睇呀
今晚仲要出去睇戲心掛掛
睇左少少圖透唔敢睇落去

呢套劇d劇情有時唔可以用常理去judge
係愛呀 早兩日睇新聞編劇話其實套劇係類似love story
E同V廁所第一次見果幕話係love at first sight

有人已經睇左頭10集
話ep9同10仲正
Handmaid好波 S2 keep到之餘仲係咁好睇

見好多人睇話睇Killing Eve原本係為左睇sandra oh
但結果stay for jodie comer
今日完左啦已經!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好憎咁多人已經睇哂但自己要等放工個心情
今朝twitter見套野trend到上左top3
好撚掙扎好想click入去睇 睇左兩三個tweet就熄左

stephen king點評價自己套the mist電視版

c字頭睇左killing eve finale未

睇緊westworld.
J死我

Westworld s2e6

今集好睇得來堅好好笑

killing eve真係好好睇
Eve話佢lost a friend係邊個?
最後個度真係估唔到 好正!!
真係兩個都痴線

呀記得... Bill...

好似痴漢

其實係咪真係好好睇?
細個睇ER之後對medical劇無乜興趣
House同d套都無睇過
佢係入面係咪都咁好笑

上集少少悶覺得有d重複但最後
好少我覺得書悶會過劇/戲
平睇多數睇完書之後劇追追下就唔睇 好似big little lies咁...
d套我反而無乜繼續睇書

睇完啦
我願意用淨低既westworld換返幾集killing eve返黎

我都願意

我都係
唔係話WW唔好睇 但有比較之下中意其他多d
handmaid's, killing eve 睇左幾集Barry都唔錯

個細路好正

啱啱睇完 媽呀我要啲時間平復下心情
最尾見Villanelle比E插我心碎咗
i really liked you it hurts
叫V以後點再信人 E先係真正痴線西黑幕

no thanks

唔係話咩 但明顯以上呢幾套都好睇過ww
ww s2頭半季都冇乜進展，個個條線感覺上幾停滯
班角色係有目的但集集都loop住個目標黎講 (搵女/burn the world/bernard鳩鳩下+confused)
我個人就覺得有d悶，唔會好有衝動期待下集
相反其他幾套追開既劇就好期待，睇完會好滿足

ww e4最多人話好睇係因為終於叫做知道多少少野

拿 但唔係話ww唔好睇呀
學上面話齋比較之下 覺得其他劇標青過佢

睇完會好滿足 exactly
放工好攰睇得開心最緊要 WW我而家留返weekend先睇

handmaid's例外 我中意Elizabeth Moss Peggy

一陣你又比人咬

我反而鐘意ww多d
始於都係prefer sci fi野
killing eve dark comedy幾好睇
handmaid 今個season我覺得無上season咁緊湊,可能因為個map大左

so far上半年
最期待既真係the americans finale
睇左咁多年有感情

ww我冇左S1果種會諗劇情解謎既心態
心諗等佢解先算，唔解就罷就
handmaid即使劇情進展都唔係快，但班角色d演技/內心掙扎好多野可以細味
好鐘意上集offred同西女人場戲
每集睇完雖然係抑鬱但會覺得好好睇呀真係

話時話killing eve S1 finale完得算好靚我覺得

之前先屌過話WW悶果班人 但果陣係播左一兩集only
宜家話哂都過左半季，小小感想總結下姐

口味問題 S1果陣我都好鐘意WW，WW S1果排好似冇乜其他劇做對手
但今期其他劇喺心目中好搶眼
每個禮拜我淨係會掛住killing eve handmaid同americans

唔敢面對 唔想知佢地死期到

C字頭係用第一頁個網睇最新個集既killing eve？

你講果幾套d人做得好, 但plot同visual ww都仲係好好睇

去rarbg dl

但會配埋英文字幕一齊食用 中字通常聽日先有

睇左finale未? 好多野想講又唔知講咩好

一模一樣
搞到好亂然後最後佢解既我就"哦"一聲咁
無乜心機去諗 你話咁就咁啦

handmaid's tale仲玩埋左膠話題 可能因為我都算係左膠所以幾受落
不過上集個兩個wedding就太明顯啦我覺得
反而今集commander話she has the right to speak. This is America
同係Gilead就better never means better for everyone 無咁肉麻

killing eve最後的確係好正 估唔到 仲要無留好大cliffhanger
唔係留低個謎俾你但你都仲係會好想睇 編劇都好有信心d人會繼續追
V話只係想有人同佢一齊睇戲 諗起佢之前次次叫konstantin都唔show佢

handmaid S1初接觸比 佢地個體系震撼到
不過S2睇到June 逃走都好緊張

用埋soda player直接睇唔洗等download
今集好睇快d睇

未睇 我平時睇開美劇既途徑都未有update

我用BT 原來有咁多唔同方法

呢集個script有番頭幾集個style幾好
個ending都幾standard

bt多數個 quality好過streaming d
streaming個 compression高d

soda player應該都係bt 都係play粒torrent
不過一路download一路play
你網速唔夠佢會停左buffer 但基本上而家上網好快都唔會lag

睇到好緊張要buffer會好灰

都係
所以我屋企上網一定要夠快 其實bt都係十分鐘
但懶 睇完唔洗delete同慳位

唔係真係好好睇，太多角色啲感情戲，我唔係幾鍾意，但病人故事寫得幾好，有啲幾感人。隔咗幾年，我宜家都仲記得幾個
我未開始睇killing eve，唔知佢角色係點樣，但喺grey's anatomy 嘅角色幾mean下

哭喪mode去訓先聽日再回
頭先瘋狂睇緊今集d gif
Villanelle bb啊

Killing eve season finale 中文字幕已經有啦

不過依家得HDTV嘅字幕，WEB DL版嘅字幕仲未有，後者畫面質素好好多！

有冇人有睇seal team？

岩岩係Tumblr見到Cate Blanchett喺Cannes 2018嘅訪問，估唔到啲人撞到佢最多人同佢講嘅角色係Carol

V 吉落去果下我都hurt
但係睇到E好驚果下又忍唔住笑左出黎
個情況就好似總結左成季劇嘅調性咁,感性得黎有驚喜,中間又帶啲幽默

I'm hurt

有冇人睇過twin peaks？
都幾舊下

tp s3果陣都有幾個人睇

頂 一樣 佢話點就點
唔想哂精神諗佢d野 尤其是有時睇bernard出場都會火火地
成日都迷茫樣i don't remember/idk，雖然知佢個狀態係咁 但開始覺得好鬼煩
handmaid題材好諷刺 夠現實睇得特別投入
今集見到ofglen諗起佢啱啱出場果時
話有gilead之後，佢d生活仲好過pre gilead果陣

agger!!! 原本驚係好吊癮既cliffhanger好似之前某d集數咁完
宜家咁雖然都會吊癮一樣掛住套劇，但有種暫時告一段落既feel 抵讚
Nice life. Cool flat. Fun job. Someone to watch movies with
點解佢地寫到V咁得人同情
諗返起今集最尾果part仲係好傷心 好似觀眾都比eve插左刀咁

咁都standard? 今集嚇親好多人
standard黎講都算好高質

visual一時時，ww始終大製作，講靚handmaid有時拍得仲靚
ww plot就

My angel, flung out of space

一路睇住V慢慢放低哂戒心
Eve個speech成個love letter咁 令佢覺得
搞到V變到好坦白
之後插佢果下完全feel到佢心都碎埋 勁hurt加埋d叫聲
明明V應該係衰果個，殺Bill搞到E其實完全有理由殺佢
但睇到果幕唔知點解係會好戥V傷心
killing eve真心有驚喜，同埋D幽默感唔係一般喜劇質素
平時好少睇美劇comedy，因為要好似格硬要笑咁
但killing eve/fleabag (phoebe waller bridge寫既笑料)係會睇得好enjoy同大聲笑出黎

btw有冇留意anna同eve兩個都係將自己啲行為問題怪罪落V身上
但明明佢地都係對V著迷先會搞成咁

S3係流傳後世級既神劇
過多幾十年都會有人回味返2017有套咁痴線咁獨特既劇出現

最後果幾分鐘一開始有小小R 頭之後好make sense
因為知佢有s2, 佢個發展我覺得好正路

plot就 s1 s6 americans.
唔記得係s2定3 都好高質

個twist我幾鐘意，finale高潮位又營造得好
全集可以又笑又喊又shock又傷心 乜都有
好想睇下季點發展，eve都冇工開 平民一個可以做咩

V&E兩個單獨對話既scene真係好正
如果有一集全集都淨係圍繞住佢地兩個一定世界級到暈
另外開個spin off比V同個o靚妹 road trip又係神劇一套

the americans最鐘意S3

咁v係有殺anna老公嘅
係eve格硬黎左少少囉 冇左個老公都瀨埋V
又話人psychopath,講到自己唔係咁

Anna都幾慘 其實都好鐘意V但同時又憎佢
(一黎殺左佢老公 二黎知道V仲在生但已經唔愛佢)
不過唔敢認自己其實都鐘意佢
咪係 Eve根本自己勁迷V又成日忽略自己老公 咁都瀨V
E似加強版既Anna 雖然都係唔知自己感覺，但起碼行動派
希望S2 V唔會變到好憎E，反而想佢覺得有啲賞識E 識得反擊

btw今集E之前留張紙原來寫返sorry baby呢度好正 仲以為留低電話no.比佢
V一見到都陰陰咀笑

睇完，一開始已經好好笑😂

完得幾好，有排等......

兩個其實好夾 啲互動好好笑
She is really annoying, i like her

You're a good person
Because you're sad and sad people are usually good because they feel things more

太多角色啲感情戲
咁不了

整套公路電視電影俾佢兩個就好了 笑死人

可能仲正過end of fucking world 行溫情路線
最尾變兩姊妹

係 唔知下集會唔會講下Ofglen個轉變同佢之前係點
除左aunt Lydia叫佢地stone Janine個幕
下集都無就真係無
Ofglen係咪去得最快個個 個名轉已經兩左獲仲要有第三個
如果d commander無死

d高炒影得幾靚 有幾集最尾個shot加埋片尾曲都幾正
我好中意June有時會獨白咁講Fuck個d
係佢地d古代(?)對白 We've been sent good weather中間獨白一句現代話好好笑

亂到七彩又婆媽

TVB level

愈後愈唔好睇

拍下佢地一齊去偷下野殺下人咁會好好睇

繼承得Ofglen呢個朵既都係戰士

V

整到佢變mini V

Next season 開個po講Killing Eve 廢事成日細藍字

起初睇預告我以爲佢係V個女

Les都生都女

獨白宜家好似好少講，講親都係sad野
S1果陣D獨白好正

好多時d shot靚到wallpaper咁樣
構圖/打燈

終於睇完
尋晚睇完好傷心

有預感個結局應該會係悲劇end

好想貼gif但又唔敢貼
宜家一齊傾班人S2果陣仲會上水? 通常過一年就消失哂

岩岩食住飯一路睇 到最後真係⋯都比E帶住左
我作爲觀眾睇佢拎左把刀都估佢唔到會咁樣吉V 又或者得我一個醒唔起佢收埋左把刀
仲叫V promise 佢 自己就「對」佢
會唔會太傷V既心 同 佢對eve既信任啊

買精咪生到

Gif 睇見就有得j
反而奇怪點解handmaid killing eve無人開P.O

有集佢同個男既扑過 可能v係雙性偏女性
Les應該抗拒同男 唔係好清楚

我都唔記得佢收埋咗把刀
雖然之前中咗少少劇透知V會比人陰
但真正睇到果part果陣都驚震咗 好慘烈
exact7ly V行埋床之前d動作幾掙扎/鼓起勇氣all in哂，結果咁樣
個個都break her heart 屌睇完果刻其實有d嬲eve (雖然V係psychopathic killer)
D人將果part逐格整哂gif越睇越傷心

呢張
呢part佢訓埋去之後d表情成個少女咁 冧到
you found me之後放低槍

呢兩套出面應該唔多人睇
killing eve直頭可能冇乜人識

有冇睇哂三季？
定淨係第三季神

好似killing eve討論post咁 真係咁好睇咩

黎緊想追返better call saul第二、三季 但真係悶悶地
Brooklyn 99好唔好睇？

好睇!至少睇完個人會開心先

果刻係呆左跟住就嬲 V係將支槍扔到床底 等佢安心 V無殺佢都三次 套野係killing v
V真sad 雖然佢係psychopathic killer 但變成咁應該係有啲唔好既過去或者經歷

You're a good person
Because you're sad and sad people are usually good because they feel things more

貓同老鼠好少係同一個畫面

本生就係少女 啲衣著成日都搞到V好有肉好大隻咁

咁正反而少人睇
但無你地既討論 我可能都錯過左呢套

反而唔覺handmaid好過ww
個人覺得ww=legion>handmaid

明明V先係 vilain

Killing Eve dark comedy, 行番fleabag 個writing style.
除左中間2-3 average d, 其他都幾好睇
hmmm 8/10, 睇得過

Brooklyn 99好撚好睇

S1幾好睇
S2一半半，有啲爛到要skip
但S3係痴線極度mind blown得黎又搞笑又驚嚇又有感動
未喺其他劇見過S3拍出黎既野
就算唔知咩事都好想繼續睇落去

但前提係可能要接受程度高先啱睇
如果睇開好大路既一般劇就未必慣

ABC 因為套劇executive producer racist tweet即刻cancel咗已經renew咗嘅劇，仲要對ABC影響唔係細的

'Roseanne' Canceled at ABC Following Racist Tweet

如果係垃圾劇/唔好睇呢度唔會傾到咁耐 仲要陸續有人加入一齊傾

見到有人對比返之前次次有人問V are you going to kill me
佢都好快say yes，但今次 對住eve soft到
之前見到新聞話套野雖然叫killing eve，但唔代表E實會比人kill
而係E is the one doing the killing

但反而唔想特登整d悲慘過去比佢 感覺上佢份人其實好單純
清楚自己想要d咩 但可能以前窮又坐監，所以宜家好想要d理想生活/用貴野

原本未播之前知道係fleabag編劇先開始期待呢套
結果fall in love with a psychopath

btw如果鐘意killing eve可以返去睇fleabag
可能會覺得仲好睇過killing eve
(fleabag係killing eve個編劇自編自演既劇 )

可能係全世界最cute最得人鐘意既villain

Switch pokemon 2019出

好似好大件事見勁多人講緊
呢套野收視好似仲勁過NBA

動森呢
Pikmin 4呢

等E3

見d leaks都冇點提過呢兩個

走火入魔

收視勁過NBA
個executive producer本身係侵侵支持者，同埋佢之前有講過racist嘅嘢，但ABC都冇做過啲咩。睇報導話佢間agent公司都取消佢合約

ERW終於反擊
佢都唔明fight back唔係問題 但fight back得黎唔好睇/劇本寫得差果下慘
睇佢盲撐dolores都幾好笑

完全冇留意過呢套野
但原來個阿嬸不嬲都痴痴地成日亂講野
今次一講完幾粒鐘內套劇都比人cut埋 成套劇台前幕後即刻冇左份工

聽日

逆向思维 諗住strong hold elizabeth
all in買佢唔會死

Phoebe仲有套自編自演嘅Crashing都唔錯, d人性格煩膠得嚟又幾可愛, 仲有少少感動位

嘩嘩嘩

聽過 遲下開呢套睇下先
點解呢個女人咁有才華

佢唔中途走佬先好講

差唔多拍完

anna其實都係迷戀V, 今集V講最鍾意係張chair同佢ml, 證明eve問did u ever have sex with osana , anna講大話law, 而佢地既感情係雙向。
胡so佬handler 係咪死左？

話就話死左但肯定未死
終極FF: 如果隔離屋阿婆係12就好笑

我都有呢個終極ff 哈哈

下season開po一定入

見到有人話V受傷未必走到咁遠 有機會入左呀婆間屋
如果呀婆係就好 諗起都想笑

如果下年4月5月有S2就好

有機會喎 成日睇劇我都覺得安排同一個角色出場 看似係閒角但都係有原因

呢套野真係吸引到我會想重睇多一次

第一集出場果陣以為呀婆真心憎佢
點知講完兩句之後原來fd底
如果呀婆真係12(高層既話)咁解釋埋點解個組織咁縱V，成日比機會佢
可能因為呀婆同佢fd 但V自己唔知

過幾日睇多次finale 未睇中字版

聽日就到The Americans最後一集

All the years come down to this

但我諗唔好期待finale會好緊張刺激 通常呢套d finale都好平靜

Jennings

Tops turfy

依幕真係好好笑，等佢落完樓梯先問使唔使幫手

crashing 都唔錯, 但接近番d uk rom com果種style

睇完handmaid先敢入黎睇藍字

由佢一開始出場呢幕
對住塊鏡讚自己靚同埋突然扮死 就feel到呢條女唔簡單 開始鐘意呢個角色

都未有人講今集

Westworld’s viewership plummets 28% from previous week
Hits new all time low

收視一集低過一集
好多人都係開始冇興趣睇
同legion mr robot一樣 3套都係遊花園遊到玩死自己既劇

Grsz11 16 points 3 hours ago
I want Paige to be the only survivor. We flash forward to 2016. A middle aged Paige emerges from a black sedan on a New York street. She looks around and starts walking toward a building. Pan out. It's Trump Tower.

如果係咁都幾正

Leftovers班底有HBO新劇

HBO Developing ‘You Know You Want This’ Anthology Series About Gender, Sex & Power From ‘The Leftovers’ Duo

HBO has bought for development You Know You Want This, an anthology drama series project based on Kristen Roupenian’s upcoming short story collection from former The Leftovers scribes Carly Wray and Lila Byock.

Written and executive produced by Wray and Byock, You Know You Want This will explore the complex and often dark and funny connections between gender, sex and power across genres. The project falls under Wray’s overall deal with HBO.

The Americans is trending #1 on US Twitter

Americans finale見到有人話似Leftovers finale

有冇人睇animal kingdom

唔敢上Twitter 好怕劇透

入討論post睇左少少
平常心 有人話finale完美又有人唔滿足

E戲外好搞笑 同戲入面比好大反差

係 睇慣佢平時咁冷靜咁斯文
但現實又好大癲大肺 D笑聲好鬼豪邁

#killing eve
呢幕真係

我陪佢睇電影

有無eve吉佢個幕

今朝番到公司重睇緊ep1 重睇真係睇多啲細小既野無論咩劇都好

diu
打左幾日機啱啱先睇finale
想收工了

我都想陪
早兩日見到有人問KE小說個原作者 V鐘意睇咩戲
佢話rom com

會欣賞D之前留意唔到既野

比個finale摧毀完 事隔幾日都未復原
ptsd

americans睇到E7 P攞起斧頭果幕

我一直比佢個角色影響左以為佢戲外都係啲好認真嘅人 見到絲打貼啲gif忽然覺得佢戲外好可愛

巴打有無可以推薦我
中意睇fargo, fringe, got, bm,
麻麻地ww, 絕命毒師
或者有無高汁單元劇

The Americans結局比想像開心

嘩 啱啱睇完
喊咗幾獲，佢地打比Henry果度我d眼淚係咁流

想知有幾多人比Paige條死女包火車果幕嚇到彈起

p其實係最想打電話果個，但就怕累埋Henry

以為比人捉咗

The Americans呢個ending會越睇越有味道
可能有人會唔滿意
但其實好有the americans一路既style，好正
冇人死但冇一個人係開心，個個都痛苦
完滿結束宣佈正式上神枱 神劇一路好走

果part催淚到 P最鍚佢，叫佢記住做返自己because you're great
喊到仆街
同埋停車場stan攤牌又係世界級

我諗住P衝落車想搵返佢
點知佢去E度坐低 兩個一齊崩潰咗
冇咗henry佢地個心都死咗一半，paige果下沖擊 P&E個心完全碎哂
慘過死

Stan最後同p講” You were my best friend” 睇到想喊 最後望住佢地走，仲幫手照顧好Henry

佢地繼續呃stan話佢地冇殺人
paige嗌stan要照顧henry果下我都忍唔住喊咗
但philip臨走仲踩多腳提返reene 笑咗

stan咁就一世

*呢度準備由killing eve討論post變the americans神級finale跪拜區*

睇過佢d interview見佢成日大笑
btw快啲去睇finale

brooklyn 99睇左頭三集 好撚正
短短地 輕鬆 搞笑

通常呢類劇都要用幾集build up character先識笑 但呢個第一集已經覺得好好笑

好想睇呀 要等到星期日先得閒睇

不要再說了
星期日先睇

完完全全符合哂Stan 既性格 如果係e做主導去講會唔會變槍戰

啱啱睇完了 Serena真係final boss

Gina d one-liners正撚到仆街

「正撚到仆街」, title of your sex tape

好鍾意佢啲Halloween episode

見你地講Killing Eve講到咁好睇就開左黎睇
點知一睇就non-stop睇到ep6
佢d bgm好好聽

The Americans 完劇終揮手區

睇左咁多年有感情

now what am i supposed to do

啊屌你好彩出錯size tag果個post唔係講上幾個reply d野姐

BCS 8月6 !!!!

應該唔會講架嗱，Stan對Henry都似老豆對仔咁 m記個到我以為p係一命救全家咁

咁就6年 好想快d出全劇碟

Americans.
SPOILERS ALERT

啊, 第幾集fbi知佢地用garage 黎做safe house?

BSC IS BACK!!!

1. 感覺p係一路打緊感情牌，諗番s3s4個時p開始好迷惘，個時佢同Stan 就愈黎愈frd 唔掂就變e強硬出手

見你話麻麻地brba搞到好多劇都唔敢講喎
最近神劇就the leftovers, the americans
(americans同breaking bad差唔多級數 )
同埋要睇handmaid's tale
近幾年咪例如end of the fucking world, the crown, mr robot, mindhunter, dark, narcos etc

limited series就the night of, big little lies, feud, american crime story
鐘意bm可以試下inside no.9

2018新劇必睇killing eve
其次可以睇下barry, the terror, counterpart, patrick melroseI之類

好好睇呀
明明得一集驚佢收唔到咁多線，但結果收唔哂都係好好睇呀 痴線

頭3集係有d悶，但係第4集後高質番

漏左仲有halt and catch fire都係高質

覺唔覺得果場戲E望住Stan個樣勁有殺氣

等我 未睇今集
同一個禮拜內比killing eve x americans finale雙重打擊就黎死
但睇反應見好似多左人鐘意Serena 話佢今集幾型

見到我地瘋狂咁傾就知好睇啦
spotify有哂成個killing eve soundtrack playlist勁好J
如果呢套野係一次過放哂出黎應該3日內即刻睇哂

好多人話嚇到嗌撚咗出黎
我同E個反應差唔多 即刻爬起身
痴線呢幕真係好經典

你講緊你係似P&E定Hnery果邊?

一代神劇落幕
仲有邊套劇係繼承到類似brba/americans呢啲6季內完，又將會完得咁靚而存在緊?
好似冇乜 better call saul可能係下套

之前一路話等佢完埋先知係咪真正上到神枱
結果成功咗

係追完killing eve有失落啫，期待張勢回歸
ww legion今季真係悶住黎睇
Serena係型左嘅 但未甩到臭西格

果度佢諗緊咩 未get到
當時覺得paige好蠢 ..但事後諗返學你話齋佢有機會過返平常美國生活
前提係佢唔使坐監/冇痛腳比FBI捉到
Stan應該唔會出聲 Henry有返個屋企人喺身邊

屌 ..不如整返個短短limited spin off ...paige同henry再老d之後去搵P&E

*KE & Americans spoiler

GOD I'M TIRED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好想兩幅圖mix埋做wallpaper

我覺得佢係

The expanse 最新個集

下半年開始又有野睇

好似幾集前
但我反而想知之後oleg係咪都係冇得救
但Gorbachev最尾做到總統喎，oleg本身去都係為左幫佢

Don't drink and drive
But if you do, call me!

最尾stan叫佢地get down果度其實好危，philip即刻深呼吸諗下講咩好先可以救全家
我覺得paige嗌出黎叫stan照顧henry果句都幾致命 令到stan軟化左

好正

個語氣好鬼抵死 佢講呢句果陣

Stan比我感覺係由頭到尾都無諗過真係捉佢地返去 感覺佢係想知道真相多d

some say it's out of character for stan
But when it's your best friend, what are you supposed to do?

The tunnel同the Americans 兩套series finale 都睇到我...

諗緊開唔開The tunnel

樓上d細字又藍又粉又白
好彩冇中, 即刻拿拿臨睇埋個finale佢
神劇

我都係咁覺得最後有人會彈出黎殺P&E

叫lihkg統一個background 色

好心全部人用細深藍字啦 手機同網頁就自己轉做黑底

Miller好正呀

呢d野比較難enforce
所以呢期出ww同americans我唔入Post

其實我係見到有個巴打一個人用幾隻顏色姐

lol is it me

琴晚睇完美國人啦
好彩冇入po睇 唔係又中伏

Handmaid's tale個Janine

睇完Killing Eve大部份患者都回歸唔返社會同極度迷戀Jodie Comer

‘Killing Eve’ Ends First Season With Unbroken Streak Of Weekly Ratings Growth

BBC America’s breakout drama Killing Eve has continued its surge in weekly ratings growth, wrapping its first season with new highs in Live+3. The season finale drew 1.25 million viewers, up 86% from its premiere, with 545,000 adults 25-54 and 378,000 adults 18-49 — up 127% and 100% from the premiere, respectively. The season finale was up over its penultimate episode, which drew 986,000 total viewers, 455,000 adults 25-54, and 367,000 adults 18-49 and was also the No. 1 most social drama of the day.

The series also continues its week-to-week growth on BBCA’s digital platforms and now ranks as the network’s No. 1 digital series ever with more than 1 million full episode views to date. In addition, the premiere has become the most watched digital episode in network history.

The series, which has already been renewed for a second season, is one of the top 5 best reviewed dramas of the year according to Metacritic and is Certified Fresh by Rotten Tomatoes with a score of 95%.

因為第4集叫肯講返多少少野，正常D
雖然班人成日嘈大籮核，但Maeve其實都悶+麻麻地，條線幾長氣
今季d劇情都唔多份量，但硬係要整到有咁亂得咁亂
仲要整個cradle 唔好再跳黎跳去搞亂d時序啦，本身係有料唔洗搞咁多多餘野

今年好似早左 冇記錯平時係9月先season premiere

已經開始掛住killing eve唔知點算好
legion renewed for S3 FX

相反 係遲咗好Q多
好耐之前係2月播
S3同S4已隔咗超過一年 一季遲過一季

講講下又好似係
成日慣左d劇係9,10月開

In Fx we trust
希望之後個幾集會好d

遲到唔記得S3最尾講到邊
屌 要重睇

David平行世界果集幾得意
幾想睇個外傳係講coffee boy david點做億萬富翁

但條主線我已經唔多想理

官方出好靚

FX真係良心台 如果Americans 放係其他台播可能一早腿斬咗

但原來legion收視已經仲衰過americans

Americans finale
屌喇星呢幕真係痴撚線 神級到癲咗
間唔中又諗返起

咁都有伏線

有冇人有睇 Patrick Melrose?
好睇嗎？

啱啱先知 the expanse 比amazon Renew 咗

明知係食塵但幾想要

嘩最尾個句
得你先敢講同講得 如果其他人講實俾人diu睇開tvb識乜呀

睇左兩集killing eve係幾正

sorry係我唔識野 其實ok好睇
頭2/3集諗住今季straight forward啲
但依家覺得S2都係不必要地複雜化
睇完今集好怕佢地用個cradle黎玩平行世界simulation再mix埋bernard條亂到9彩既timeline

擺喺屋企幾靚 但望到會想喊

其實我仲未睇今集
無乜心機睇住 反而星期三就即日睇handmaid
見到你地講Americans 其實大約講咩可唔可以簡單介紹下

屌killing eve越睇越唔make sense

其實係得日本個集真心正
其他都無乜心機睇
照個勢ww唔似上到神臺

點解大家都咁期待日本個集又會覺得正
我覺得好悶

仲係灰

YouTube d訪問無咩特別
講埋d行貨野

講蘇聯人扮美國人
Spy thriller 得黎其實好多講佢地家庭同工作問題
講講下想download all season黎睇

當comedy 睇勿認真

Depends if you are a nerd/geek
I love this season more than the last

係幾entertaining同幾好笑 女殺手正到

講80年代俄羅斯派兩個KGB去美國定居扮美國人家庭
實際上收集情報執行任務，佢地為咗似一般人家庭要生埋仔女
但對仔女唔知自己老豆老母係KGB

神劇唔睇走寶

睇番Americans s1
Philip同Elizabeth 都無變過

去forum睇返d人討論返finale d情節
形容返班角色當時心情，越睇越想喊
未計其他scene就睇睇佢地講上面條片果part
之後再睇多次條片搞到流咗幾滴馬流
睇果陣冇喊因為太震驚 事後諗返先喊

睇文字版interview多d野睇

佢地第一次拎到finale劇本一睇喊到仆街

唔好用好認真眼光睇d查案劇情
會覺得套野super fun
唔計其他角色都好笑
越睇越落去就會知淨係每次佢一出場套劇已經贏咗

電腦儲齊哂6季

S1第一次去US parallel finale返russia

連睇8集，神演技 如果villanelle可以同orphan black女主演一套就正

Still at first episode, don't know yet

對番s6 Philip 未結婚之前真係好sad

carry個角色carry得超級好 好難唔鐘意佢

初初一開始去US得佢地兩個，覺得唔慣
最尾返russia又係唔慣，但都係得返佢地兩個
由頭到尾都係P&E兩丁友相依為命

佢有啲表情真好naughty

Americans d string music 係ost定點

A beautiful love story

philip不嬲都係sad philip

you're here
i'm here

睇完s6再睇番s1真係好唔同

想搵下佢d string music

佢劇中嘅russian口音好正
對比現實嘅英國口音我鍾意劇入面多啲

呢季除咗e1
我覺得整體好過上季e2-e6

你有冇睇Americans

S1-5有睇
S6可能聽日一次過睇晒10集佢
今季真係正到上神檯

睇完好感慨

一入twitter第1個tweet又見到佢 笑咗

S1vs最近

自從睇完集finale之後每日都會諗返起果集一次
好似仲深刻過breaking bad finale
兩套劇finale個對比 brba goes out with a bang
americans低調含蓄超級傷感stays with you

最後update 佢成功左 呢張真心靚

屌d人又咁好心機幫佢整

??

佢之前話想jodie做佢老婆個tweet
有另一個女人回佢同佢爭 啲comment好好笑

btw一路覺得佢其實幾靚 由oitnb開始留意
之後bm又有佢份，去到宜家handmaid

今集Handmaid又幾勵志
all hail serena joy

睇左一集Americans 原來主角係Felicity
唔係好認得

你講完我search先知佢有做OITNB
BM係咩

eve

佢係Oitnb個Tricia喎
black mirror 有集men against fire都有佢份

原來black mirror..
d套又係一套我覺得越做越唔好睇既
所以無乜睇 不過都係唔好講太多
睇黎我要睇返OITNB 六月勒
今年係咪都六月做 好似無乜聲氣

Confirmed:
冇Killing Eve既星期一完全係垃圾

除左呢套劇之外暫時未有劇好期待

C兄仲追緊咩劇？

Westworld 今集

係時候開Legion S2了 無得睇阿V

OK啦 唔特別同頭兩季比其實某啲集數都幾好睇
整體都唔算好差
OITNB都算係死唔斷氣系列跌哂watt 不過睇落有感情
已經唔記得S5講咩 S6完全冇聲氣

得返Handmaid叫做係期待
我已經淪落到睇左篇講ep8後續既killing eve fanfic

冇得見Villanelle既禮拜一仲有咩意義

唔知係咪同binge watch有關 睇完一排就唔記得晒講咩
不過問我好唔好睇我都係純感情不理性地話好睇 但其實講唔出d劇情
不過佢帶起配角真係好成功既 如果只係講Piper Alex

handmaid都係得13集? 今個星期已經第8集...
handmaid's我反而驚好大cliffhanger

san junipero神級
flashback最好睇 同埋young ver cast得好好
淨係記得上季最尾拆散左Flaritza

base on之前話elisabeth moss黎緊咁多戲拍
我都係陰謀論覺得finale offred會有d野發生

有新interview 真係幾個月後開始拍S2

“I love to play Villanelle for..forever”
btw佢個屋企look好正 睇完條片當今日睇左killing eve

唔會掛 雖然班配角都唔少戲份 但仲係擔唔到大旗
同埋一無左offred就甩左加拿大條線喎

佢d gif點解可以咁好用 百搭架喎完全係

睇完American s1
有小小慣paige做番煩膠

成日諗佢會唔會難產死 雖然係好老土既情節
加拿大分分鐘都唔洗用佢維繫 個老公都已經冇乜心機理佢

Handmaid S2E8 promo

Serena比人打獲甘之後有冇機會覺醒

係囉

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

難產都好d 如果講佢唔知去左邊 俾人捉左 然後下季全季消失咁不如殺左佢仲好

你咁講完我好驚爛添

真係正到
又大波

ww下集

Anthony Hopkins

施主, 回頭是岸

The americans s2e1 paige 洗衫我第一件事係留意到佢無分顏色

比人捉左 / 昏迷果D都唔想
佢宜家bb陀左幾耐 應該今季生得喇掛，冇理由陀到S3掛
可能佢最尾生完 加拿大就出兵打柒gilead
同埋成日覺得今季佢會走多次，但今次一係成功一係死

應該唔會太爛掛 其實我可能鐘意S2多過S1
雖然S1頭3集係一定冇得輸，但暫時整體S2好似緊湊過S1
S2拍得好搞到對套劇多左信心 望返其他劇S2多數都退步

佢ep5同最尾兩集緊身衫 到我都忍唔住望多眼

今集個實Q果度仲蠢撚過之前開戰
真心唔明套劇懶係著重細節位 點解可以寫啲咁白痴既劇情出黎
寫果刻其實諗緊咩

MIB仲係咪人黎架 如果話佢仲係人我接受唔到中咁多槍都死唔去
同埋今集最尾bernard同hale個時間點係when
唉 好地地一件事都要整到亂撚哂

《Killing Eve》收視評價雙贏！2018春季十大好評影集推薦

TOP 10
《最後的幫派大佬》（The Last O.G.）

爛番茄：83%
Metacritic：65
IMDb：6.7
《最後的幫派大佬》由《逃出絕命鎮》編導喬登皮爾（Jordan Peele）以及《副校長的逆襲》製作人約翰卡西瑞（John Carcieri）主創，講述被判 15 年刑期的罪犯特瑞（Tray）在出獄後發現社會有了巨大轉變，不僅前女友另嫁他人，還養著一對他從不知道存在著的雙胞胎。，他想與孩子們重新建立關係，但沒什麼財富的他只好用從監獄學到的技能來賺錢。

TOP 9
《信任》（Trust）

爛番茄：75%
Metacritic：67
IMDb：7.6
《信任》由電影《貧民百萬富翁》奧斯卡金獎編導搭檔賽門鮑弗伊（Simon Beaufoy）、丹尼鮑伊（Danny Boyle）打造，以美國石油巨擘蓋提家族的真實故事加以改編，首季聚焦於 1973 年約翰保羅蓋提三世（John Paul Getty III）遭義大利黑手黨綁架的事件。

TOP 8
《我們很安全》（Safe）

爛番茄：76%
Metacritic：67
IMDb：7.5
《我們很安全》由《第43個祕密》暢銷作家哈蘭科本（Harlan Coben）主創，英國編劇丹尼爾布洛克赫斯特（Daniel Brocklehurst）撰寫劇本。故事描述小兒外科醫生湯姆的妻子一年前逝世，自此由他獨力帶大兩個女兒。一家人住在美麗的門禁社區中，附近居民都是熟識。但當大女兒離奇失蹤時，他才發現自己對這群最親近的人其實一無所知...

TOP 7
《真我人生》（Vida）

爛番茄：100%
Metacritic：75
IMDb：6.1
《真我人生》由《謀殺入門課》（How to Get Away with Murder）製作人坦妮亞薩拉喬（Tanya Saracho）擔任節目統籌，單集三十分鐘聚焦在一對同樣居住在洛杉磯的墨西哥裔美國姐妹艾瑪（Emma）與琳（Lyn）。多年來疏遠的兩人因緣際會下回到兒時長大的地方，在回憶童年過往之際，母親令人震驚的真實身份也被揭開。

TOP 6
《洛城南區，我的青春》（On My Block）

爛番茄：93%
Metacritic：69
IMDb：8.3
Netflix 接連在二、三月推出以青少年為主軸的影集《諸事不炫！》（Everything Sucks!）以及《洛城南區，我的青春》。但兩者命運大不同，前者已遭取消，後者則順利獲得第二季續訂。《洛城南區，我的青春》描繪一群背景各不相同且友誼深厚的年輕人，在艱困的洛杉磯中南區應付各種挑戰。

TOP 5
《極地惡靈》（The Terror）

爛番茄：92%
Metacritic：76
IMDb：8.2
《極地惡靈》靈感啟發自英國航海探險家約翰富蘭克林（John Franklin）組隊前往北極探險的真實故事。劇中聚焦於兩艘英國探險船「驚恐號」（Terror） 、「幽冥號」（Erebus）的成員，描述他們在過程中面對的種種困境，包括有限的資源、希望的驟減以及對未知的恐懼。

TOP 4
《梅爾羅斯》（Patrick Melrose）

爛番茄：88%
Metacritic：80
IMDb：8.3
《梅爾羅斯》由「奇異博士」班尼迪克康柏拜區（Benedict Cumberbatch）主演，故事改編自英國小說家愛德華聖奧賓（Edward St. Aubyn）的半自傳性系列小說，講述派屈克梅爾羅斯從小被患有精神病的父親虐待，面對童年揮之不去的陰霾，他借助藥物與酒精度日，一直無法控制自己的性行為，屢次對伴侶不忠。演員陣容除了班尼迪克康柏拜區外，還有《駭客任務》雨果威明（Hugo Weaving）、《八惡人》奧斯卡提名女星珍妮佛傑森李（Jennifer Jason Leigh）。

TOP 3
《眼鏡蛇道館》（Cobra Kai）

爛番茄：100%
Metacritic：72
IMDb：9.1
《眼鏡蛇道館》由 YouTube Red 發行，故事延續經典功夫喜劇電影系列《小子難纏》，當年飾演雙主角的男星雷夫馬奇歐（Ralph Macchio）、威廉薩巴卡（William Zabka）也再度回歸演繹相同角色。
故事背景設定在《小子難纏3》的 30 年後，描述丹尼爾（Daniel）已成家立業，身為汽車經銷商且有一個完美的家庭。而死對頭強尼（Johnny）則是經營著空手道道場。當兩人再度交會，多年前的戰火熊熊燃起。

TOP 2
《殺手進城》（Barry）

爛番茄：98%
Metacritic：83
IMDb：8.2
《殺手進城》由《週六夜現場》（Saturday Night Live）男星比爾哈德爾（Bill Hader）與《矽谷群瞎傳》（Silicon Valley）編劇亞歷克伯格（Alec Berg）共同打造，前者同時擔任主演並執導。
故事描述一名來自中西部的殺手巴里生活寂寥、充滿種種不如意，他勉為其難前往洛杉磯，打算暗殺一名想要成為演員的男子，卻因此在表現課程中找到容身之處。他想要開啟身為演員的人生，然而過往的犯罪經歷卻緊抓著他不放。巴里能否找到平衡兩個世界的方式？

TOP 1
《追殺夏娃》（Killing Eve）

爛番茄：97%
Metacritic：83
IMDb：8.7
BBC America 驚悚影集《追殺夏娃》應是春季檔中最受矚目的新劇了。《實習醫生》（Grey's Anatomy）女星吳珊卓（Sandra Oh）以及《白公主》（The White Princess）女星茱蒂康默（Jodie Comer）搭檔雙主演。首播前已獲得第二季續訂，而首季表現也的確沒讓人失望。不僅評價高，在收視率方面也不斷突破，成為 BBC America 歷年來表現相當傑出的劇集之一。

該劇故事改編自盧克詹寧斯（Luke Jennings）的中篇小說，由《倫敦生活》（Fleabag）編劇、主演菲比沃勒布里奇（Phoebe Waller-Bridge）主創，描述軍情五處職員夏娃（Eve，吳珊卓 飾）聰明敏捷，對於內勤工作感到無趣，她的生活因追緝優雅的精神病態殺手維拉內娜（Villanelle，茱蒂康默 飾）後開始改變。

依家先開始睇Americans，暫時睇咗兩集，劇情進展得幾快，不過未有嗰種好想追落去嘅感覺。
第一集就講到FBI住喺Phillip對面，仲懷疑佢哋係KGB

今年暫時最驚喜真係barry
笑到仆街

開頭一兩集有D慢熱但之後會越黎越好睇
呢套係少數我覺得可以每季都keep到咁好睇/一季好睇過一季既劇
仲要完得咁靚 冇得輸
(除左S5節奏慢啲之外)

呢套

Americans個Metascore
S1 78
S2 88
S3 92
S4 95
S5 94
S6 92
雖然未必睇分數做人但通常上得神枱個分都會一季高過一季/keep到9字頭

Barry有冇第二季
但感覺出S2就會爛

當時睇第一季都覺得冇乜想追落去嘅感覺，但再拎返出黎睇果陣追到欲罷不能 一口氣追左4季

連Barry都睇完仲有咩好睇

其實上集WW仲未睇

我睇BB都係喺S2中途停咗睇(冇乜特別想追)，隔咗年幾先再睇返，之後就不停睇到Final Season

s2除左june 無咩睇頭

咁高分
個人覺得s4最高質
但都冇9字頭
9字頭已經係brbad水準

The Leftovers
如果未睇過

最尾同hale講dolores老豆control unit喺邊果度
唔理lu，遲d睇返timeframe幅圖算

cradle果度啦，同埋全部delos保安有份既野 好似N年前啲9流動作片情節咁樣
套劇平時要人留心認真睇 sell細節位/clues
喂 但大佬明明緊張位生死關頭，周不時寫d白痴劇本出黎推劇情 會睇到反白眼
S1 maeve/felix果度算喇，S2 dolores打仗再忍，今集又黎
如果唔係今集其他位搶眼少少，出anthony hopkins個個打哂J轉移到視線
Delos班人=sand snakes呀，搞cheap左成件事

係喎!! 提左我!

Serena今季幾有娛樂性

d分其實都係睇完頭幾集之後比
如果S6睇完全季先review一定唔止92
brba final season好似99

但睇完哂americans我已經將佢放喺brba隔離 同leftovers一齊

因為好似冇乜野睇我都想返去重睇Leftovers S3

以前sub HBO go時睇過半集 其實而家都睇緊Americans..
但同朋友一齊追無得自己狂煲 其他時間唔知睇咩好

Leftovers呢啲神聖體驗自己一個睇會爽好多

有無人睇咗succession

FXMurphy 宇宙新作 Pose 出咗
第一集itunes 免費dl

FX murphy universe遺作

Brba同leftovers 都係一追就停唔到.. 通宵追哂佢
但americans我睇到第1季唔知幾多集就停左冇追

Breaking bad睇一集棄左

Leftovers我都係一口氣追哂
依幾年係得佢一套劇，我先會咁

Leftovers要回味多一次先正
個人覺得套嘢應該日後好難被超越

今年咁遲

Sharp Objects (2018) Official Trailer | HBO

成浸神劇味湧緊出黎 快D 7月

希望你會睇埋americans
雖然d人成日話呢套slow burn 但我完全唔覺得悶
好多唔同任務睇夠吸引，劇情又intense演技又正，成日估唔到之後點發展
相反另一套成日比人話慢 mad men我就覺得真係有d難頂

shame on you

又幾靚

s4-5咪slow

冇話佢唔係slow
但佢既slow又未至於悶/頂唔順

睇左集don't get the hype

咁你人生都幾大遺憾
feel sorry for you

今集handmaids

13 Reasons Why: Season 3 | Announcement | Netflix

冇睇過，係咪每季都死條友跟住講佢點解咁做

痴撚線呢套野都有s3

唔係，大概係討論校園欺凌問題有幾嚴重（我覺得係第二季重心）

第一季就女主角角度，第二季就多角度啲，建議睇第一季就算了
雖然我係fans都係咁話

其實Home Schooling唔犯法既地方，點解唔退學

香港欺凌率去到3成加強制返學，我就明點解有學童自殺...

哩套愈做愈垃圾 Hanna 都寫到無野好寫

好on9，hannah條線已經完左仲有S3
一係就改名當spinoff啦

拍到13 seasons

我明你呀 當初我都係睇左一集GoT之後棄左 仲要唔同時間試過睇兩次都覺得好撚悶 隔左兩三年先追返

breaking bad都係要d時間build up先上引既
中間都有d位好悶..
頭先見C字頭提Mad men d套仲悶但我算半個死忠 睇落有感情

s1已經唔掂啦

got第一季覺得悶唔出奇
但brba開頭冇幾耐已經好多野發生緊 幾戲劇性，唔係純文戲/冇乜事發生
所以由一開始真係冇覺得難捱過

快手cut左佢啦

#NotMyLisbeth

屌你老母Sony

嘩啱啱一sort先見到有條陰濕狗早兩頁係咁負評我d comment

?

Rooney Mara
好中意佢 點解唔搵返佢

好似因為票房冇想像中咁收得
但原班人馬原本個個都準備肯拍續集
Rooney講到出哂面勁想拍但sony唔so佢 屌佢地正仆街
本身小說第2同3集都好好睇
宜家claire foy呢套係第4集，仲要唔係原作者寫

拍劇好過啦其實

睇左trailer Claire foy係咪黎搞笑

仲以為killing eve最後有扑野睇添

今集handmaid 做咩個aspect ratio拉到變wide D人變曬長方形

琴晚奢望今朝可以留在家中煲劇

Sense8

自從多左limited series之後真係覺得小說用黎拍劇/短劇最好
拍戲好多時太趕，又cut野改劇情

真係幾好笑 拍到成套superhero batman特工戲咁
個角色根本唔係咁
同埋foy講野聽落都係斯文 個accent，個look完全唔襯
唔係唔鐘意claire foy但真係miscast

之前rumor過話搵alicia vikander做

Eve Polastri

睇左半集唔覺得有問題
cap圖黎睇下

睇左一半feel到今集好似會幾催淚

完全冇期待過呢個風 睇佢都冇乜作為

Kidding (2018) Teaser Trailer | Jim Carrey, Catherine Keener & Judy Greer SHOWTIME Series

Claire foy岩岩先做完Queen去做個咁既角色 做到咪勁囉但而家
希望出黎會好睇d 但咁搞法未必入戲院睇

好似Rooney咁做過龍紋身又做Carol

最新兩集handmaid都未睇

水浸都係黃雨

Sony

開頭成個green arrow咁

唔會睇 除非好多好評 但睇落都唔似會
get a girl who can do both

handmaid通常揀聽日唔洗返工先開黎睇

啱先終於冇雨喇所以變紅雨

其實佢點解唔明換哂人係冇人會去睇架喎
點解仲要特登倒錢落海

岩岩睇多次Fincher version既trailer 兩套拍埋一齊
David Fincher Trent Reznor 拍出黎剩係氣氛已經無得比

不過今套個導演係Don't breathe個個? 之前係A quiet place個post見d人講幾好 唔知佢掂唔掂..

大交合真係痴撚線

Sony電影
早排先知jumanji係佢地最高票房既戲

Dont breathe個氣氛拍得住quiet place
睇到好撚緊張
拍得緊張過神作get out好多

平時我都係咁
今日番到公司襯老細唔係度追番handmaid 一路睇一路都同June 一樣膽戰心驚

活係個咁既國家度應該都唔會日日咁安心

而家仲有咩網線上睇劇？之前睇嗰啲好似收哂皮

the handmaid tale近呢兩集好好睇
Serena嘅轉變令到個角色立體咗，雖然之前掉嘢落地個臭西樣仲好深刻
今集由depress去到最尾有少少感動，真係要上水讚吓

Serena會唔會黑化

Janine果度睇到呢...

佢似係美化

佢哼既個首歌⋯

我有用楓林睇

建議大家可以慳番100$睇個套侏羅紀世界

點解 諗住點都抽時間去睇

首歌印象好深刻
已經入左腦 好sad

agger

唔係話個b無事咩？

睇左Cloak and Dagger幾正

重衰過上一集
原全冇侏羅紀感覺

返去試下先thanks 之前vm收左皮就轉左去moviesun 但係今朝睇都好似收埋皮

今次都未算勁
但記唔記得上次 好似係咪幾個月前
果次朝早真係勁撚大雨 痴鳩線果陣仲係黃雨

竟然一樣 因為唔想比handmaid摧殘完之後第2朝仲要起身返工
如果得3條路，做handmaid/去jezebel做雞/colonies 點揀

同埋覺唔覺雖然有時中途某d劇情會趕/輕輕帶過就算
好似Moira上集果part咁，幾突然下
但handmaid差唔多每集臨尾都會完得好靚/好powerful
所以通常睇完果刻都會覺得好好睇

第一集果陣已經冇興趣睇 所以冇睇過
反而ocean8見啲人話比想像中好

上集Moira以為想講代母vs handmaid 點知原來真係咁輕輕帶過...

係 佢係邊part播左theme song 定係無播?
同樣既情節翻抄又翻抄 好悶 上集反而覺得幾好睇

有James Corden唔想睇

最撚大雨就黃雨 返晒工就紅雨 無雨嘅時候就黑雨 班友都on99

有Cate想睇
如果有人睇完之後可唔可以報告下有無伏

有冇人有睇impulse 同之前套電影jumper有冇關係

Detroit Become Human幾好睇

exactly...上一秒tube左下一秒無事
script writer 好心google下啦

拍white walker 前傳

想睇dunk and egg

我都玩梗 不過玩得好慢 啱啱黑人先出場

如果三條路一定要揀 應該揀colonies

Handmaid分配到好家庭都叫會過得好少少⋯如果分配到唔好既 同June / Janine 既遭遇都可能差唔多 一樣咁慘 仲要應付Aunt Lydia 而且仲有個受精儀式 每個月都被強姦 都接近係啲主人既私家雞 又無乜人識得反抗 仲要周圍都係互相監視 好孤苦無依 最重要係完全睇唔過眼啲女人做個啲儀式 扮自己真係陀住個b
好嘔心仲要配合個啲女主人

雞就唔想做

所以揀colonies 至少唔洗出賣肉體 瘋狂既勞力 同個度啲人就算無反抗都會互相關照下
感染到病毒就算 惡鬥惡啦 你身體夠勁都可以抵抗到 係呢啲咁既制度下 不幸染左病毒死左都可能係解脫

我既愚見

點解事隔咁耐Moira先問返條女下落 我以為我睇漏之前劇情
感覺Moira同條女flashback應該早d出同拍返長d

成班垃圾當返工班人狗咁撚

唔算伏喎d人話 但又唔算好好睇 一般fun movie
但最搶好似係Anne Hathaway

Moira個段係咪都係同Janine個段一樣想講代母同生母之別

撈亂哂 應該係養母之別先岩

d&e之前講過唔會拍
唉 唔係好想睇white walker origins ...
想睇blackfyre rebellion

handmaid 生活最抑壓 唔想幫佢地生仔
colonies表面上最有尊嚴，但死得好慢好辛苦
諗緊其實做雞會唔會最快拎到違禁品可以容易d快d自殺
點先做到econowife

‘Sharp Objects’ first review 90分
仲要(eight episodes, seven watched for review) 神劇既走勢

“Sharp Objects” could well serve as “True Detective,” Season 3. It shares that show’s curiosity about evil and its unwillingness to settle for anything less than its version of psychological truth, no matter how demanding. Its handling of truly twisted subject matter (in scripts by Marti Noxon and Flynn herself) is frank and unblinking, digging out insight about the most damaged of people and the harm they do to themselves and to others. With a cast led by Adams operating at the peak of her abilities, “Sharp Objects” is dazzlingly itself, a show in thrall to the horror of its premise but one that finds nuance within unremitting darkness.

呢套唔使諗一定開
淨係Amy Adams都值j

呢套冇咩可能唔係神劇

難得S2都keep到咁高質
今集睇住Serena被打+喊住睇自己傷痕真係好慘，我都心痛埋一份
June同Serena嘅flow都係俾少少希望你以為有轉機，跟住一嘢打番落谷底，簡直係心理虐待...

今晚睇Sens8 大結局

唔比人地寫到咁上下之後
oh shit we've forgotten moira

white walker拍到 1st men 同 children of the forest咁遠
同埋好似無書...

The rouge prince其實有potential
本書得個Outline, 唔懶叻改野應該都可以正正常常

好悶，有咩好睇

一晚睇晒

搵日要翻睇

睇到americans s2e9

有無種同字幕開心share?

Zooqle. Com

S2仍然好高質
好多幕諗返轉到到而家都覺得好震撼，symbolic得嚟仍保持到一份含蓄。越來越期待Serena嘅轉變
另外好想睇Emily報復Gilead對佢做嘅一切

淨係amy adams都未算癲
但加埋BLL導演 x gillian flynn x HBO?
痴線dream team

今個禮拜咁多條trailer最正係邊套?

睇條trailer真係會諗起true detective

終於睇完今集
明明早幾集仲嗌緊佢西女人
但兩集時間內大家已經 can I do anything for you? Serena
咁快洗白 Serena經過今集唔好龜縮 要醒喇
所有人演技 好多位都好正，moss最尾同fred講完野d表情
今集應該個個都睇埋credit先熄

Moira呢壇野S1應該要有

唔係神劇就切左編劇佢

dance with dragons / aegon the conqueror / doom of valyria
呢d雖然想睇但都預左佢地未必拍 太多龍
但宜家話white walker都包埋age of heroes既 ..好過冇
淨係ww就麻麻想睇

屌 blackfyre班角色咁撚正都唔拍

S2 今季Serena好搶鏡
Emily已經係爛命一條唔怕死mode

sharp objects快啲出黎打救HBO
今年HBO啲新劇
mosaic here and now succession幾套都
但下年就哂冷咁款又got td bll ...

Sense 8最後一集都拍得幾差下, 好亂
雖然明佢得兩集要拍哂一個season既野係冇乜可能拍得好
但連d鏡頭都失色左唔少
係最後ending (唔是啪啪啪果度) 真係靚既

Fleabag

係咩
我覺得幾好，個節奏快得嚟又唔會好亂

Serena兩公婆呢幾集嘅角色發展真係幾正，睇吓遲啲個bb出世之後屋入面嘅關係又會有咩演變
Nick老婆都鋪緊d嘢，期待佢黑化搞鳩 June
Janine母愛嘅偉大 ，個女好得意，希望俾媽咪過番陣好日子啦，唔好再虐喇

anyway，仲有5集，要keep住水準

HBO今年真係
唔好俾太大期望係got bll先

Barry好撚正

Fred宜家仲變態過S1果陣 好肉酸勁黑人憎
之前一路覺得個b出世之後都未走既話offred條命凍過水
但經過今集之後又可能未必敢郁佢住
nick老婆都慘，但千其唔好多事亂講野 nick其實可以對佢好d / 冧下佢會安全d
好鐘意今集個個因為個bb都show返d人性出黎，serena / aunt lydia
又唔會覺得個b冇事好格硬，因為之前一路都鋪緊個女人唔鐘意同唔理個b

下集trailer

got預左爛
如果下年個排位係
年頭BLL S2 / 4月got / 7月TD S3 / 10月watchmen
咁真係開地圖炮咁樣 但如果一齊仆直就好笑

drama果邊唔得

我覺得女主角演技一般

emmys drama prediction

唔該Handmaid屌打got
americans始終都係命苦

我意思想講barry屬於comedy series
drama series新劇果邊唔得

“may the force be with you”

呢句好好笑

Blessed be the froot loops

開始睇The Good Fight 雖然唔係啲咩神劇 不過對於睇咗咁多季The Good Wife嘅我 就好似重遊舊地咁 係一種情懷

我覺得好格硬 睇到講粗口

今年americans 唔係咁都無ar ma ?

希望Americans 拎到啦

仲有stranger things

一出S2就爛

failure to thrive due to neglect
基本bonding都冇，平時環境完全冇愛冇關懷冇接觸對bb心理同生理都有影響架

之前咁多季都冇拎到
邊有咁好死finale season先比佢拎 好撚慘 明明咁值得拎
睇怕都係got vs handmaid，如果冇americans就比返handamaid算啦
got拎真係屌出聲

咪玩啦 failture to thrive tube曬之後肥肥白白

你估killing eve會唔會有

就算平時有比飽飯佢食但環境問題都有機會出事架啦
見到都有人話:
The (unethical) Harlow monkey experiments demonstrated the same thing, and pretty much everything written by Gabor Mate makes a similar argument. Pre-verbal babies are body language experts, especially in regards to their primary caregiver, and if that caregiver isn’t attuned emotionally to them a minimum amount of time, they know and they suffer physiologically and mentally for it.

應該提名都唔會有
得6定7個位，計埋多數有果堆都爆左啦
但好似近呢幾年都會有新劇有提名

Jodie Foster

not that i'm paediatrics but surely if we are talking about somatic effects of infant neglect, it will be a long and slow presentation.

let's for arguments sake that this is tv and the baby do end up with severe physical symptoms, I can't imagine they will find no organic cause for the symptoms.

the baby is nothing more than a plot device in this episode and it's so damn cheesy

有冇人有睇six?
season 2都ok好睇

屬豬屬羊未睇Americans finale請回避

.

.

.

.

.

砌緊條The americans playlist

冇睇過the good wife 但都覺得幾好睇
Marissa好搞笑

Westworld 成集好sad 至少半集

Sad到最後一秒

未睇

Failure to thrive is an issue of mal- or undernourishment, yes, but the psychosocial environment the baby’s in is often a contributing factor to FTT. Lack of bonding to the mother/other caregiver and lack of physical contact are absolutely medically recognized as contributors to some (though not all) cases of FTT, and skin-to-skin contact is a medically recognized therapy that benefits the child’s entire system, from lowered stress levels to faster growth and improved immune system.

I thought the show was actually heavy-handed in phoning in the problem to the viewer. The baby was isolated in an incubator, alone in a glass box, touched only with gloved hands, and not exposed to the full faces of family or medical staff. Gilead, while hyper-focused on the production of children, has clearly lost the thread on what kids (or anyone, for that matter) needs to thrive, including affection, touch, love, play, etc.

Would one night in Janine’s loving care have cured the baby overnight? No, and I understand why your suspension of disbelief was strained. For me, it’s when people are shot in the shoulder and shake it off. Shows take liberties, but there is at least real science behind the depiction of skin-to-skin care, if not a believable time frame.

人身體有時覺得呢度痛果度痛check完又冇事搵唔到原因
何況bb仔咁敏感
如果真係plot device得咁勁咁難接受 實會好多人圍屌
但so far冇乜見到有人嘈
好奇你ww果邊覺得冇問題但handmaid呢邊竟然接受唔到

新相

返去重睇呢幕先

Better Call Saul star Bob Odenkirk: Season 4 goes to 'another level'

Odenkirk revealed that while he usually tends to just stick to the script in his performance, the new season contains events that prompted him to try and push back on showrunner Peter Gould a bit because he couldn’t help wanting to resist Saul’s unavoidably tragic path — the character must, after all, somehow transition from the likable McGill to Saul. The relationship between Jimmy and Kim Wexler (Rhea Seehorn) will be particularly dramatic this year.

“If you’re intrigued by the Jimmy-Kim relationship, this next season is gonna knock you out,” Odenkirk said. “There are scenes between Jimmy and Kim that are on another level that you haven’t seen on this show. They’re outside of character that a real couple needs to have… and it makes his life in Breaking Bad all the more tragic because she’s not in his life.”

今年由americans>killing eve>handmaid
黎緊jimmy & kim
仲要emotionally destroyed幾多次

Free to play, 同Life is Strange 同一個universe

今朝一望仲以為呢隻就係LIS 2 嚇一嚇

House of Cards final season first look 期待

冇預Kim Jimmy會有好結局
黑化Jimmy出現了

Kimmy今季mola mola

because she not in his life

有興趣就睇啦 好好睇

但都係覺得佢唔會死
btw講起S3諗起Irene 仲有冇人記得佢

乜原來唔睇good wife都可以睇呢套?

其實係

我冇乜期待，Season 2 之後越來越差

不過都想睇吓佢點埋尾

好撚好笑 一啲都唔似殺手 啲反應

ww ep8
水準之作
一集救全季
fargo indian

今集westworld

你地都係鐘意d 腰心腰肺野

呢排訓唔著既手足記得睇今集westworld

有時有啲配角係good wife出現見返有親切感囉

咁The Good Fight 有冇kalinda ? 好想睇佢做戲！
講開The Good Wife諗起S5嘅Will

兩個都無啦

但套野時間點唔係good wife後?
相反好似bcs真係可以冇睇brba都睇得

爛全世界都知
如果冇kevin spacey單野反而冇乜動力睇 因為根本爛到返唔到轉頭
又會一路拖住拍落去
但宜家唔同 finale喎，仲可以睇佢點寫走frank 諗起都好笑
用食住花生等睇佢仆街既心態期待

尋日想貼埋但搵唔返呢張gif

你有冇睇最上幅圖
佢話呢幕係突發冇plan過，但冇嗌cut扮冇事繼續拍

係之後 睇咗TGW就當然最好啦 因為有唔少人都有出返來 如果對之前美國單Ponzi Scheme 略之一二就更好

got套路 夾雜sand snakes級plot x 所謂一集救全季
希望下兩集會超越到呢集
如果呢集吹奏得咁勁，新角色一集既character development仲好過其他人
叫其他主角點面對

netflix唔知有冇good wife

同埋點解呢part會cut左 好想睇

有

thanks
遲d冇野睇可能開黎睇下

喬治RR馬丁公開《冰與火之歌》前傳美劇理想劇名！透露其餘四部劇集開發情況

HBO 日前宣布預訂《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）前傳美劇試播集後，原著作者喬治·R·R·馬丁（George R.R. Martin）於部落格進一步透露細節，包括心中所想的劇名以及其他不同敘事線故事的開發情況。

喬治·R·R·馬丁表示，前傳美劇開發正處於非常早期的階段，才剛獲得了試播集的預訂，所以導演、卡司、拍攝地點甚至劇名都沒有決定，但他投《長夜》（The Long Night）一票，「這標題能夠說明一切，但如果這是最終的定案，我會感到驚訝。HBO 應該更有可能想要把《權力的遊戲》（原劇名）入標放在某處，我們遲早會知道的。」

他接著談到其餘四部前傳劇集的開發情況，其中一部已擱置了，其餘三部擁有不同時期、不同角色和敘事線的故事依舊在進行中。他也在文中強調《冰與火之歌：權力遊戲》出現過的角色或是演員不會在這些前傳新劇中現身。

最後，喬治·R·R·馬丁也向書迷保證，這些前傳美劇的開發不會影響到《冰與火之歌：權力遊戲》原著第六本《The Winds of Winter》的撰寫，新書依舊是他目前的首要目標。

已獲試播集預訂、尚未定名的前傳美劇將故事背景設定在《冰與火之歌：權力遊戲》事件發生的數千年以前，自英雄紀元（Age of Heroes）的黃金時代到最黑暗的時刻。官方描述此段故事說道：「從維斯特洛歷史的恐怖秘密到異鬼的真正起源、從東方的神秘事件到史塔克家族的傳奇事蹟，這不是我們自認為已知的故事。」該劇最快必須等到 2020 年才有可能呈現在觀眾面前。

《冰與火之歌：權力遊戲》最終季第八季將於 2019 年在 HBO 回歸。

Amazon總監透露《魔戒》美劇版預計上線時程

自去年 Amazon 公佈拍攝《魔戒》（The Lord of The Rings）美劇版的消息後，外界皆非常關注本劇的動態，到底什麼時後才能看到這部奇幻大劇呢？

日前 Amazon 總監珍妮佛瑟爾克（Jennifer Salke）接受【好萊塢報導者】訪問，被問及該劇合約條款是否有一項是必須在兩年內拍攝？她表示：「美劇版《魔戒》會在兩年內拍攝，希望 2021 年上線，但是有些人希望是 2020 年。」

提到電影版導演彼得傑克森（Peter Jackson）是否會參與本劇製作，他上周才公開表示將不會涉入本劇。珍妮佛瑟爾克說：「我們正在與他洽談，對於他想要參與那個部份？涉入多少？沒什麼意見，目前還沒切確結論。他可能說他會加入或不加入，不過現在我們還在與他討論他想要涉入哪些部份。」

由此看來粉絲們還是可以期待彼得傑克森還參與《魔戒》美劇版，只是目前尚無定論。

投資咁多錢拍啲大家都睇過既野 不如拍其他小說俾啲新野大家睇

呢套唔係reboot喎
拍前傳可能young aragorn

哈哈,但睇到最尾想成集翻腸1次

今集好睇喎

indian好戲，條線簡單直接帶到內文主旨出黎，對我黎講已經夠

鍾意e7多d

我搵左好耐，私人珍藏

the americans好好睇呀

暫時黎講呢集應該>>E4同E7，因為呢集整體最平均
統一得黎夠straightforward，演技好拍得靚，唔亂又connect得返S1解埋謎
不過係因為一個第一次擔正既新角色都可以吸引過平時
覺得有啲唏噓
其實咁簡單交代件事已經可以好睇，唔洗咁複雜跳黎跳去咁零碎
事隔一排再睇返timeframe幅圖 笑撚左亂到9彩
所以收視低就係咁解

平時我like得太多佢啲gif 搞到宜家搵野大海撈針咁

重温到s3E2
頭幾個season同 s6真係好唔同

我真係恭喜你呀開套神劇 enjoy

我係啱啱睇完finale

咁喊返陣先
好撚正呀個finale真係

C字頭有冇打算重温

原來咁多人開始睇Americans
但點解都仲無乜seed 好慢 無得直接stream

個尾埋得好好

推介英劇silk, 法律題材 節奏好撚急 好爽

依套係我飛佛，不過我覺得節奏唔急喎。

如果搵佢同The Good Wife比，我係鍾意silk多D

我睇到S2E3，之後無seed…

pirate bay有1080p
但係幾流, 得4mbps, 唔係bdrip quality

乜都冇心機睇

你講嘅係WEB-DL質素吧？只要唔係HDTV都ok嘅，bdrip就太大啦，依家都冇seed啦

連rutracker都無

bdrip可大可小...

8-20mbps基本野啦

睇左4集先醒起未開the americans post ep podcast黎聽

好想香港itunes都有得買黎睇

以前S4播之前重溫過S1-S3

冇得頂
完全冇人死都可以完得咁靚咁sad ...

好耐之前喺wiki見過明珠台個劇list話會播the americans
但之後消失左

Amazon預訂美劇《Modern Love》成季！
《Begin Again》導演約翰卡尼編導製作

Amazon 宣布直接預訂愛情喜劇獨立影集《摩登情愛》（Modern Love），由《Begin Again 》、《Sing Street》愛爾蘭編導約翰卡尼（John Carney）自編自導並擔任執行製作。

《摩登情愛》取材自《紐約時報》的暢銷同名專欄，單集間為獨立故事，時長半小時。故事將以多種形式探索愛，包括性、浪漫戀情、家庭、柏拉圖式愛情和自我憐愛等多重情感。《紐約時報》也將參與製作。

該專欄自 2004 年起在《紐約時報》上線，刊登讀者投稿的真實情感故事。不僅在網路上，也在紙本的刊物上廣受歡迎，同時也成為相當熱門的 Podcast 。

《摩登情愛》第一季共八集尚未宣布上線日期。

單集間為獨立故事，時長半小時
正

雖然鐘意大亂鬥
但都係要講句 食屎啦任天堂

屌你老母樹葉都冇一塊

都係搵日返鬼國買套老翻睇算

任地獄冇game出到smash講成半個鐘

今年E3 = TLOU2 , in naughty dog we trust

雖然shannon已經完全走哂樣

淨係講2018會出既game真係好on9
放個logo tease下其他野都冇嬲
理得佢2019年尾先出，但起碼放幅圖出黎話整緊啦屌

已經feel到會好sad

下年請早

後悔 應該睇定啲先買switch

panel話church scene係4年後, gameplay係5年後
合理推測

冇既都好多game玩
隻zelda玩到2046

已經放置play緊有時拎出黎玩puyopuyo

如果太sad真係驚玩到頂唔順
不過呢集真係好難超越上一集
上一集最後個章個結局真係宇宙級

jessica jones s2 都好睇喎

竟然

美國最大電信商 AT&T 與時代華納 845 億超大型併購獲批准

唔知會唔會影響到HBO

同一手飾可能情侶手鐲 ... 又有可能DINA俾靈芝孢灸殺左 ... BTW EILLE真係由細GAY到大

E3任天堂個勢柒到...

仲玩緊zelda
但動森真係好治癒 每日臨訓玩一陣可以好relax
等左咁多年咁對班fan 少少update都冇
其他game唔係唔想玩 ..但至少要有隻動森喺身先

平時唔係成日得閒玩
但好彩有隻zelda磨下

冇咩game啱玩
除左smash bros之外
好撚失望

我都少玩咗
Zelda打哂Boss，係差Shrine果啲未搵哂
不過Mario同卡比未爆

Blessed day Handmaid's day

佢個podcast講點拍真係好癲

淨係打左3隻神獸 玩左一堆廟，大boss未打
好多野未做未拎齊 side quest, 咩回憶果d
掛住周圍搵野upgrade armor
我都未打爆mario 因為玩玩下走左去玩zelda

PS4 X1 SW PC
○ ○ × ○ BFV
○ ○ ○ ○ FIFA19
○ ○ × ○ MADDEN NFL 19
○ ○ × ○ NBA Live19
○ ○ × ○ Unravel Two
○ ○ × ○ Sea of Solitude
○ ○ × ○ Anthem
○ ○ × ○ 隻狼
○ ○ × ○ Fallout 76
○ × ○ ○ Fallout Shelter
○ ○ ○ ○ The Elder Scrolls Legends
○ ○ × ○ 戰慄深隧：流亡
○ ○ ○ ○ TOV重製
○ ○ × ○ division 2
○ ○ × ○ DMC5
○ ○ × ○ JUMP FORCE
○ ○ × ○ Dying light 2
○ ○ × ○ Just Cause
○ ○ × ○ Cyberpunk2077
○ ○ × ○ BO4
○ ○ × × RDR2
○ ○ × ○ RAGE2
○ ○ × ○ hitman2
○ ○ × ○ Twin Mirror
○ ○ × ○ DOA6
○ ○ × ○ 劍魂6
○ ○ × ○ Life is Strange2
○ ○ × ○ Generation Zero
○ ○ × ○ Star Wars: JFO
○ ○ × ○ We Happy Few
○ ○ × ○ Shadow of the Tomb Raider
○ ○ × × KH3
○ ○ × ○ THE CREW2
○ ○ × ○ 刺客教條:奧德賽
○ ○ ○ × Starlink
○ ○ × ○ 惡靈古堡2

Shannon靚左

睇完Americans s6 好晞噓
最尾兩係幾正
但同brbad比都係差太遠

反而ashley肥左咁

我覺得應該死左啦

玩完DLC個陣已經堅持佢係gay

《絕命毒師》亞倫保羅演繹謀殺犯！Apple驚悚美劇《你睡著了嗎》公布七名演員加盟

Apple 驚悚美劇《你睡著了嗎》（暫譯，Are You Sleeping）公布新一波卡司陣容，包括《絕命毒師》（Breaking Bad）三屆艾美獎最佳男配角亞倫保羅（Aaron Paul）等七名演員將加盟演出。

《你睡著了嗎》改編自凱薩琳巴伯（Kathleen Barber）的首部同名小說，描述潔西比爾曼（Josie Buhrman）花了過往 10 年的時間試著逃離家庭悲劇：父親慘遭謀殺，母親逃家加入邪教，雙胞胎姐姐同時也曾是她最親近的好友蘭妮（Lanie）也背叛了她。如今，隱姓埋名的潔西與男友迦勒（Caleb）安居在紐約展開新生活。不過看似美好的日子卻因記者帕比帕奈爾（Poppy Parnell）透過新播客節目重新審視父親的案件而毀滅，讓她不得不回到故鄉重新面對過往，以及全新的未來。

亞倫保羅將飾演被定罪的謀殺犯沃倫卡夫（Warren Cave），過去二十年間，許多人依舊對他是否有罪而感到疑惑。

《我們的生活》（This Is Us）羅恩西法斯瓊斯（Ron Cephas Jones）飾演帕比的父親
《單身毒媽》（Weeds）伊莉莎白帕金斯（Elizabeth Perkins）飾演謀殺犯沃倫的母親。
《急診室的春天》（ER）莫基菲佛（Mekhi Phifer）飾演前警探，也是帕比相識已久的好友。
《地球百子》（The 100）麥可畢取（Michael Beach）飾演帕比的丈夫。
《真實之虛》（UnREAL）翠茜索姆斯（Tracie Thoms）飾演帕比的姊姊，性格自以為是。
《踏實新人生》（One Day at a Time）哈妮法伍德（Haneefah Wood）飾演帕比的妹妹，強勢但忠誠。

以上演員將加入先前宣布的主演《水底情深》女星奧塔薇亞史班森（Octavia Spencer）以及《出神入化2》、《性愛大師》（Masters of Sex）女星麗茲凱普蘭（Lizzy Caplan）共同演出。前者飾演帕比一角，後者則一人分飾兩角，飾演潔西與她的雙胞胎姊姊。

該劇由《傲骨賢妻》（The Good Wife）編劇妮契爾特蘭博斯貝爾曼（Nichelle Tramble Spellman）主創並擔任節目統籌。瑞絲薇斯朋（Reese Witherspoon）製作公司 Hello Sunshine 與 Chernin Entertainment/Endeavor Content 共同製作。

《你睡著了嗎》第一季共十集尚未公布上線日期。

9歲女童採訪兇殺案事件搬上小螢幕！《How to Be Single》編劇主創影集獲Apple預訂成季

現年 11 歲的希爾德莉西雅克（Hilde Lysiak）多年前因報導當地小鎮凶殺案，獲得不少大眾注目。如今，這個真實事件將改編為懸疑影集，獲 Apple 直接預訂成季。

未定名影集描述一名年輕女孩自布魯克林搬至她父親所拋棄的湖邊小鎮居所上。她以堅定不移的信念在那裡尋求真相，進而發現小鎮上所有人包括她父親都想埋葬的一樁懸案。

該劇由派拉蒙電視與 Anonymous Content 共同製作。主創為《單身啪啪啪》編劇達娜福克斯（Dana Fox）以及《靈書妙探》（Castle）編劇達拉瑞絲尼克（Dara Resnik），兩人將與《漢娜的遺言》（13 Reasons Why）喬伊戈曼威托斯（Joy Gorman Wettels）、《原罪》（Deadly Sins）夏琳馬丁（Sharlene Martin）共同擔任執行製作。導演為《出神入化2》朱浩偉（Jon M. Chu）。

希爾德莉西雅克自小就對新聞相當喜愛，多年前開始架設新聞網站「Orange Street News」，報導當地的社區新聞，直到兩年前採訪一則小鎮兇殺案讓她成為不少網友抨擊的對象，直指她在這個年紀不該做出這樣不合時宜的事情。對於網友批評感到不悅的她也拍攝影片回擊，後來也與她身為記者兼作家的父親共同撰寫了四本書籍。

未定名影集第一季共十集將在近期宣布卡司陣容。

Apple啲劇究竟幾時先有得睇

幾時有得睇

沙特下盤100%派錢波

aaron paul what’s up Bitch

Blessed be the fruit

今集Handmaid
Serena喺Canada果part好正

下集應該好爆

Aunt Lydia淨係講兩句已經feel到佢flashback將會係神級
幾時出

96播leftovers
世界盃?不了

俄佬半主已收

比你嚇到狗衝左上viu tv個網睇節目表
逢禮拜4 10:30 96台播leftovers
今晚播第一集 完全唔知
屌 下個禮拜睇先

‘American Horror Story’ Season 8 Will Be ‘Murder House’-‘Coven’ Crossover, Ryan Murphy Says

識睇一定等埋israeli trailer
最尾OMFG 怕劇透唔好睇

S2E10

冇撚哂原班人馬配音之後
大家超人特攻隊2諗住睇粵語定英文?

whaaaaat 發生咩事

姦佢等個BB快啲生
Aunt lydia快d出黎救全家唔該
waterford兩公婆幾時死呀

粵語，隔咗太耐都唔記得第一集邊個配音了

想睇英文
但d場次一定好西

the natural way?!
利申我無乜常識
Serena
Aunt Lydia難d 閂埋門點知發生咩事 Nick就差唔多

呢兩公婆真係痴撚線
反抗過度冇咗個b就冚家鏟

竟然會播
不過一個禮拜一集會唔夠喉

Goliath S2

相反 好深刻
等左十幾年竟然換哂班配音仲有咩意義 痴哂線
好嬲

唔想聽楊千嬅兩公婆
英文又冇乜親切感
屌 ......期待咁多年比d咁既垃圾我，明明套戲係好睇

原來真係有呢招
但唔係用黎比人強姦大肚婆
june如果有機會同aunt lydia講佢應該會信 有人估june可能扮生得，之後同lydia講

叫啱啱對Serena有少少改觀既人情何以堪
有人提返S1果陣有commander又係姦大肚婆係有罪架喎
希望佢地兩個盡快仆街死
已經開始頂唔順班壞人做完衰野野又冇後果，特別係佢兩個

仲要有廣告
不過都正呀 可以迫屋企人睇

楊千嬅配迷你兵團都ok，但真係唔係幾想聽佢老公配音
搵原班人馬好啲，好擔心衣夫人今集會配成點，好鍾意佢個角色

有咁嘅rules 真係唔記得
仆街夫婦要俾人姦番轉頭先洩到心頭之恨

咁depress/慢嘅劇一般香港人唔會識得欣賞

英文啦
啲gag原汁原味啲

有無人覺得eve個演員唔夠attractive
好似d港產片做清潔工人既角色

唔知點解有幾下望住佢覺得好煩 有d I fucked ted 個種燥

韓國人冇整個樣係咁

Minions睇左英文版
佢老公就不要再說了 一套經典童年回憶戲咁就摧毀左
彈弓女俠永遠都係郭藹明 搵埋劉青雲應該都冇咁多人屌
外國試下唔搵返原班人馬配，實比人屌到反艇

E夫人連葛民輝都冇 其實都執柒得

依家先知原來E夫人係葛民輝配 把聲好鬼正
中學個陣仲好記得有個miss話我好似E夫人

我都冇乜印象 但講起又好似係，條友比人拉左定死左
好慚愧早兩集對Serena有D改觀 但佢今季真心好戲
反而Emily S2好少發揮
宜家最多人討論緊之前S2 trailer入面呢幕
呢兩個係邊個 我諗條女9成都係eden，男應該nick / 今集打janine條友
有班人FF緊個男人係fred 但我覺得冇乜可能

同埋好多人成日想用解謎心態睇又係中哂伏

但正如toy story呢d情意結野 ...都唔會想睇英文版
唉 換哂班配音真係好仆街呀

細個睇呢套野最鐘意就係E夫人 太好笑
個樣同講野又抵死
如果開套外傳比佢一定即刻仆入場睇

Netflix pick up左Lucifer

Netflix又資源回收

fox呢次真係ON9
腰斬兩套人氣劇

去到americans s3e9
第二次睇認真睇真係差好遠

睇完Barry 班俄佬真係好撚攪笑

同star wars個個亞洲人一樣

好憎佢d表情同埋行為
打爆玻璃之後自己嚇親個下真係心諗做乜鳩

真心覺得呢個演員做得麻麻 個角色好唔薄弱 唔完整 無魅力
搞到jodie對佢既obsession好離奇 投入唔到

同埋成套劇真係為左睇jodie先追 佢演得好好

記唔到villanelle點串同點讀 有無人知呢個通常係咩國家既人名？

Netflix救左Lucifer

睇完killing eve全季
V

我起初唔鐘意V點知愈睇就慢慢跌左落坑

劇情係好多唔make sense
但主要都係睇條女

我覺得E膠膠地冇乜野

果集第一次睇已經係世界級

又多一個落坑

點解開頭唔鐘意
由一開始出場玩阿婆+扮死已經對佢有好感
之後佢次次出場都有得笑 仲要越黎越好笑，癲得黎又好cute

因為佢完全係V果type 第一次見佢果下已經一見鐘情咁滯
加埋E仲要主動捉佢追佢，咁留意V做既野
V濕哂啦即刻

呢下個笑容真係

perspective changes...

今晚可能完s3

一開波認真左 見佢掃臨小朋友杯雪糕 開頭反而鐘意eve覺得佢幾搞笑 之後就相反左

但v既理想型應該係build on Anna 係因為愛Anna先會有呢個type
anna係溫柔聖母 係唯一對v溫柔既人
但同時內裡都有d壞/痴線
所以v鐘意佢好make sense

而eve同anna似既只係 髮形 中年 平庸
無乜anna個種感覺/魅力
而且其實eve呢個角色塑造得真係唔好 演得都唔好
suppose應該係聰明、暗地裡病態 但睇劇覺得做到好夾硬 唔覺佢有幾醒
唯獨係神經質呢點演得好出 好煩
不停地諗起breaking bad個mrs white

我都覺 兩日追哂8集都係為左睇v
呢套野劇情好弱好唔吸引

不過villanelle個角色其實似食住Harley Quinn既水
因為v同hq有幾多位都似似地
特別係佢兩個特色都係可愛 暴力 psychopath
咁諗既話會覺得v個角色好似無咁新鮮 特別

但我鐘意v多d

S5E11其實有啲似呢集既2.0
一樣咁sad

本身唔鐘意小朋友睇呢幕有d爽 雖然個細路女係幾無辜
E其實係幾搞笑，平時D日常對話

don't break my heart
最尾兩集V少數care既人一係出賣佢一係死

其實懷疑過Anna未必係原型 可能佢之前其實仲有一個人
所以Anna先會覺得佢同E都係"果type"
佢地兩個除左外型似，其實都係要主動接近V，E對佢都溫柔一開始
佢夠膽落車行埋黎果下V已經嚇親 對V黎講E比起Anna應該有挑戰性多d
E同V本身生活太悶，就係有對方出現佢地先有返D激情 仲要大家都啱對方口味

其實應該係佢身邊班人蠢冇心查
我都有D覺得佢一開頭估中哂V d野有啲夾硬，似劇本安排多過本身個角色醒
不過佢team人本身都唔係查慣案，個個都外行人咁又魯莽 所以都預左

因為冇用好認真心態研究劇情睇套野，所以又唔會覺得好唔吸引
反而覺得節奏幾明快，d humor mix埋傳統捉變態殺手又幾新鮮，夠fun會想追落去
比起以往hannibal / luther果d我覺得仲啱自己口味
當然如果套野冇V就直頭拍唔成啦 一大賣點，但其他配角都唔算差

The blacklist netflix有第五季

我覺得anna應該就係原型
v第一次留意到eve係因為佢個髮型 同anna似 所以佢叫eve唔好紥上去
不過都有可能佢原型係佢老母之類 有戀母情意結？

呢套野除左v之後得個呀伯同呀伯個女算係演得好 其他角色都得工具咁 無魅力無意義

老母有機
黑妹同事都幾好笑
Carolyn都ok，不過12條主線冇解過咁滯所以冇乜好講
S1全季都冇講多啲12黑幕 好多謎最尾都放置play冇乜再講，等S2
但冇講又唔覺得嬲 都係主力睇V同其他人互動

好鐘意睇佢兩個

好鐘意睇佢同個細路女

btw個細路好似男仔 睇左成集都覺得係男

She's so annoying
She's amazing but so annoying

題外話, 一開始睇Killing Eve覺得Carolyn好熟面口
原來係HP既Petunia Dursley

如果emmys女主係呢班人爭咪幾好睇
Jodie實冇提名

呢到個個睇 Killing Eve 係咪為左睇條女
睇哂 S1 除左條女靚覺得冇咩特別

Tatiana Maslany好似年年都有提名 ?

邊2套?
Lucifer S3 佢放NETFLIX 每周UPDATE都覺得出奇啦

好耐冇睇新劇,KILLING EVE一定要睇?

有沒巴打追曬Legion season 2?

今日先開始睇Lucifer

Brooklyn 99

Wtf?
岩岩先睇完s5
冇renew咁on9

瞬間比NBC pick up左

哦 咁得了

Tatiana上季斷左啦, S1果年都冇提名
今年我覺得都唔夠位比佢
之前頭兩季一人分飾N角真係好impressed
其實之後幾季都係好有水準只係冇乜再突出既野睇咁

Robin Wright同Viola Davis先係年年都有
希望今年至少整走Viola Davis比下新人入

呢套野勿認真

s3 philip feel like shit同埋elizabeth jealous 好正

睇第二次開始唔覺paige煩膠

係 就好似睇suicide squad係為左睇小丑女

如果純粹"得條女靚"套劇邊有可能咁多人睇
大把critics讚呢套野都唔止淨係讚jodie comer

如果有Emilia Clarke
即刻嘔血

唔洗用腦輕鬆幽默心態睇
加埋V世界級搞笑又charm 不知幾爽
眨下眼就一集

最鐘意S3

終於睇左Nocturnal Animals 好睇好正

得條女靚就睇咁我一早追緊supergirl啦

第一次睇whiplash嘅時候 覺得嗰女仔超靚 睇supergirl 睇咗三四集 頂唔撚順 棄咗

如果單靠一條女靚套劇就會成功
收視集集升+一大班critics吹奏
咁就天下太平一街垃圾劇啦

如果劇本差 拍得差
話知你搵邊個拍都fail啦 演技都冇得發揮
所以成日覺得如果套野本身係平庸到咁，冇乜可能靠睇一條友就捱到落去

dark comedy黎講高質

咁就係時候睇 Mulholland Drive

S3 paige見grandma果度呢
S4 Gabriel 屌Philip 咁即係center 無出手，philp 點咁神通廣大arrange 到？

平時就算睇comedy都唔係成日笑，但呢套真心笑得出
V個重要性其實幾似Fargo S1 Malvo
btw想睇flowers但好似已經冇哂seed

咁你都去睇twin peaks S3 集david lynch大成
mulholland drive / eraserhead乜都有

假grandma?
一早有哂地址應該係safe house果類?
佢地平時咁多線人幫手，求其搵個阿嬸頂住先都得

tony條線睇到極不安

發覺美劇既女主角群總會有一兩個人係on9

唔係真咩?

flowers?

Oh 以為你講緊paige自己搭車去搵果個

之前喺度問過有咩劇同fleabag差唔多級數
好似係咪你答我? 話有套英劇叫flowers
最近又喺reddit見到有人講
想睇

哦...如果係套你上channel 4搵下, 定係itv

no..講nad個老母

詳細劇情唔係幾記得
佢屌Philip咩?
但E老母唔係就死喇咩? 咁rus果邊應該肯安排比佢地臨死前見最後一次

都幾年前啦s3

咁 Gabriel 話 this is not possible
elizabeth同paige去到w.germany之後佢地帶老母去間酒店
咁心諗 ok 去唔到soviet 就帶佢黎都合理

但跟手s4e1 gabriel就話philip did this behind his/their backs.
咁如果center唔approve, 邊個arrange老母過去
定係philip 直接signal center

his定their backs先?
爭好遠 如果係his
實係佢自己搵center
gabriel/granny唔似好高級

見有人提起先留意呢幕有望鏡頭
如果V好似fleabag咁break 4th wall實好撚正

睇番

his

gabriel話佢地咁玩center會唔信佢

我諗係philip signal center/叫其他kgb 幫手
directorate s 應該係高級d

btw其實都想間唔中睇下其他kgb出場
雖然S2有出過
套劇有時搞到好似成個US得P&E開工咁 乜都係佢地做

S6

Tatiana?

佢有d散仔同佢地做野

'Killing Eve,' FX Lead 2018 TV Critic Awards Nominations

Nominations by network
FX – 10
Netflix – 9
NBC – 7
BBC America – 6
HBO – 6
PBS/PBS Kids – 4
Hulu – 3
Amazon – 3
CBS/CBS All Access – 3
Starz – 2
Showtime – 2
Disney Channel/Disney Junior – 3
VH1 – 1
Lifetime – 1
MSNBC – 1
CNN – 1
The CW – 1
TBS – 1

Nominations by program (more than one)
Killing Eve, BBC America – 5
The Americans, FX – 4
Atlanta, FX – 3
The Good Place, NBC – 3
The Handmaid’s Tale, Hulu – 3
Barry, HBO – 3
The Marvelous Mrs. Maisel, Amazon – 3
This Is Us, NBC – 2
GLOW, Netflix – 2
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story, FX – 2

Individual Achievement in Drama
Jodie Comer, Killing Eve, BBC America
Darren Criss, The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story, FX
Elisabeth Moss, The Handmaid's Tale, Hulu
Sandra Oh, Killing Eve, BBC America
Matthew Rhys, The Americans, FX
Keri Russell, The Americans, FX

Individual Achievement in Comedy
Pamela Adlon, Better Things, FX
Rachel Bloom, Crazy Ex-Girlfriend, The CW
Rachel Brosnahan, The Marvelous Mrs. Maisel, Amazon
Ted Danson, The Good Place, NBC
Donald Glover, Atlanta, FX (2017 winner in category)
Bill Hader, Barry, HBO

Outstanding Achievement in Movie or Miniseries
Alias Grace, Netflix
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story, FX
Howards End, Starz
Patrick Melrose, Showtime
The Tale, HBO
Twin Peaks: The Return, Showtime

Outstanding New Program
Barry, HBO
Counterpart, Starz
GLOW, Netflix
Killing Eve, BBC America
The Marvelous Mrs. Maisel, Amazon
Mindhunter, Netflix

Outstanding Achievement in Drama
The Americans, FX
The Crown, Netflix
The Good Fight, CBS All Access
The Handmaid's Tale, Hulu (2017 winner in category)
Killing Eve, BBC America
This Is Us, NBC

Program of the Year
The Americans, FX
Atlanta, FX
The Good Place, NBC
The Handmaid's Tale, Hulu (2017 winner in category)
Killing Eve, BBC America
This Is Us, NBC

Individual Achievement in Drama
Jodie Comer, Killing Eve, BBC America
Darren Criss, The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story, FX
Elisabeth Moss, The Handmaid's Tale, Hulu
Sandra Oh, Killing Eve, BBC America
Matthew Rhys, The Americans, FX
Keri Russell, The Americans, FX

呢個category年年都咁癲 每條友都拎個獎之後解散is ok

Program of the year

呢個點都要比Americans

btw呢度得返兩條友對話
就係我同你

stan beeman正傻仔

C字頭睇咗the affair s4e1未？
睇完覺得今季會仲差過上季

冇睇呀
諗住睇下有冇人睇完上黎講
聽你咁講應該唔睇lu 雖然呢排冇乜野睇
但我有開套pose黎睇

今日Handmaid

Don't hurt me

快d開嚟睇啦 一齊邊睇邊屌
ep1冇Alison，不過都feel到佢會繼續煩膠

難得脫離左你要我踩返落去
其實幾鐘意睇Ruth Wilson 幾好戲
其實幾個主角都好戲 可惜

聽日有套Yellowstone
sicario / wind river / hell or high water班底編劇
原本幾期待但頭幾集review勁低分

突然好掛住American gods

要睇波 睇劇 不了

輸到無心機睇
煲劇算

今屈贏錢嗰啲都應該係唔識波嘅

你係咪cap曬成套野

我個銀包受到重創

S1冇乜心機睇 本身幾期待
Media仲要recast變左asian

7月開始有劇睇

人地cap
我負責like同儲

睇緊 摩洛哥個教練好撚靚仔

絲打識波呀

唔應該話靚仔應該好撚型先啱
佬味版Jamie Lannister
完全唔識睇 但都見到葡萄牙後防廢到...

NBC cut designated survivor都唔撚cut shades of blue
s2就應該已經完撚左 係咪比面JLO個老女人

佢演alison係演得幾好，夠克人憎
呢套嘢應該兩季就完啦，美劇通病，夾硬寫爛嚟開s3s4

睇到個肝就黎爆

真係唔好賭世界盃了
成季辛苦贏埋個d一個假波世盃幫我清袋
屌佢老母

路維型d

handmaid仲未有seed

正想講做鼻屎

好撚憎人當街liu鼻屎耳屎

showtime劇成日拍到爛為止 唔識收

睇黎真係老了
捱左幾晚夜睇波睇到病鳩左

琴晚場波世界級搞笑

唔怪得呢排咁多人話去IFC

呢個其實都幾型 唔睇波都認得佢

你去邊度搵 好似尋晚已經有

老餅
有冇人可以睇足咁多場仲正常返緊工

Amazon's remake of UTOPIA from Gillian Flynn starts shooting this fall

個日睇完雙牙大戰4:00左右
5:30已經要起身準備番工

今屆時差係咪好啲 見有時好早已經有得睇，唔洗下下等咁夜

無追post..呢套係咩

係，決賽係11pm HKT
諗下上屆係巴西

今年算好好
係俄羅斯

講緊邊套?

咁咪幾好

有咩心水 捧邊隊

召喚c字頭
最後renee到底係唔係spy

今年d大熱門都鳩鳩下咁
打埋呢個星期先知
早幾晚墨西哥打德國好熱血心靈上支持佢地

Goliath 有s2 啱啱先知

我估成個連登都無超過10個人睇呢套劇

完全無人討論

今集handmaid 主教兩公婆真係好撚變態

不要再説了

愈睇愈憎主教 反而愈黎愈諒解佢老婆 等睇佢老婆走路

Handmaids ep 10
Nick好突然
Serena真係痴Q左線，睇到頂唔順
要分兩次睇

好耐之前睇trailer見到有幕一男一女吊死鏡頭
依家覺得好可能係Eden 同條仔

Serena唔抵幫啦
本身仲以為佢仲有些少良心
點知恨仔恨到咁
2公婆都痴q線

前幾集仲諗住佢會變好，一想趕June走就打回原形，兩公婆反反覆覆，今集佢兩個為咗個仔快啲出世真係好痴線，仲以為Hannah 比人洗腦唔記得佢老母 好心急想睇下集

有無人有睇Search Party

點樣先DL 到 WESTWORLD GAME APP?

APP STORE > This app is only available on the App Store for iOS devices.

講Handmaid's Tale劇情可唔可以至少粉紅/深藍細字當比人有個alert姐

Eden 同條仔暖味出晒面

劇透可唔可以細字呀

用楓林睇最新得ep9 你地用開邊個網睇handmaid's tale？

雖然聽日要返工但都忍唔住睇左handmaid
喊完臨訓上黎放低new post

直接block啦

Block哂啦要保finale平安
仲扮睇唔到我屌

擺明你都比人block左